林鄭對話即時討論區2

第一位絲打- 對題
第二位絲打 - 對題
第三位女士 - 講大灣區 講機遇做咩鳩
第四位巴打 - 知大家會講狗，所以佢想講其他，講返議會暴力 /DQ問題
第五位絲打 - 針對返林鄭表現，同埋提出新屋嶺問題 (好多議員太平申屎都入唔到，咁入面發生咩事無人知)監警會廢，問林鄭幾時承認監警會係廢，幾時成立獨立
第六位巴打 - 講返721 點解無狗去救市民 / 講蒙面法 係ON9 會激起人仇多D狗 / 市民唔信狗 , 有人話太子站死人 又唔SHOW CCTV比人查

林鄭扮哂喊咁回應
1. 話一國兩制 法治係香港核心價值 要大家守法 .....屌你老母 唔撚知點打重點 根本就無撚重點
2. 知道大家話要獨立調查 我唔係反對了解真相 事實上三個幾月 大家都見到好多野 令到大家擔心 621 721 831..知大家唔信 明明政府既人出黎澄清 ,但用咩方法搵真相?? 監警都可以係一個方法 同埋呢家係加強版
3. 大家比時間比監警會做野喇～ 佢地做既野 一定包哂大家想要查既事
4. 無論咩人都好 有人犯法 公務員又犯既話 都會嚴肅跟進
5. 瘋狂回應機場女士好鬼 再次重申 一國兩制 經濟一定好
6. 講緊自己表現 呢家話自己開始對話 加強管治

第7位女士 - 針對林鄭無能 同軍政府一樣 , 搬數據話班狗無人支持 , 示威遍地開花 , 屌鳩林鄭攪到香港咁亂 , 習近平都唔撚鐘意你 , 你必須下台 , 林鄭你老母咪撚屈通識呢一科 / 班狗無委任證點投 監警無調查權 / 831 做咩撚唔拎CCTV出黎 你係特首都無權? 班狗濫捕緊 增加新屋嶺增加透明度
第8位女士 - 講返獨立 , 話三個月 監警都無撚用 , 點解唔一齊做? 2球人出黎 又唔撚聽 , 呢家先抽150人? 呢150人代表到我地?
第9位女士 - 房屋問題 , 希望林鄭佢地著重 / 講返獨立調查 , 查暴動原因 ,係咪議員攪事? 如果係就停職佢地 (屌你老母藍屍呀) / 捉撚哂老師既人 / 話老師唔成熟 唔應該講政治教壞學生/ (好撚藍屌你) / 要重推國民教育 / 捉假記者 特別係香港電台 話佢收政府錢 唔撚撐政府? 屌你老母 全場拍手!?!?
第10位女士 - 屌林鄭 , 我地問既野好有質素 , 但你答到好7 成日避問題 令人好失望 , 又話對話? 得個3分鐘? 你同商人傾個陣 你會比3分鐘佢地咩? 我地傾就3分鐘? 仲要問哂先係咁? 對答唔係咁架！！！ 尊重係發自內心 ,唔係你話播國歌就要尊重 ! 屌林鄭唔係人人平等 竟然話示威者係低等人! 係 你可能係好叻既人 但你唔係一個好管治既人 , 要求一問一答同林鄭對話 , 要求普選 一人一票

林鄭回應
1- 我可以安排深度閉門同你傾
2. 我知道自己做得唔好 有人話我離地 我知道! 所以我希望我可以改善!
3. 想喊咁 ON99 話要保持關心 聽多D 大家意見 唔好等D事浮哂上面先知大獲野

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

hi

等左好耐

推原post既post

tui

Hi

推

第一位絲打- 對題
第二位絲打 - 對題
第三位女士 - 講大灣區 講機遇做咩鳩
第四位巴打 - 知大家會講狗，所以佢想講其他，講返議會暴力 /DQ問題
第五位絲打 - 針對返林鄭表現，同埋提出新屋嶺問題 (好多議員太平申屎都入唔到，咁入面發生咩事無人知)監警會廢，問林鄭幾時承認監警會係廢，幾時成立獨立
第六位巴打 - 講返721 點解無狗去救市民 / 講蒙面法 係ON9 會激起人仇多D狗 / 市民唔信狗 , 有人話太子站死人 又唔SHOW CCTV比人查

林鄭扮哂喊咁回應
1. 話一國兩制 法治係香港核心價值 要大家守法 .....屌你老母 唔撚知點打重點 根本就無撚重點
2. 知道大家話要獨立調查 我唔係反對了解真相 事實上三個幾月 大家都見到好多野 令到大家擔心 621 721 831..知大家唔信 明明政府既人出黎澄清 ,但用咩方法搵真相?? 監警都可以係一個方法 同埋呢家係加強版
3. 大家比時間比監警會做野喇～ 佢地做既野 一定包哂大家想要查既事
4. 無論咩人都好 有人犯法 公務員又犯既話 都會嚴肅跟進
5. 瘋狂回應機場女士好鬼 再次重申 一國兩制 經濟一定好
6. 講緊自己表現 呢家話自己開始對話 加強管治

第7位女士 - 針對林鄭無能 同軍政府一樣 , 搬數據話班狗無人支持 , 示威遍地開花 , 屌鳩林鄭攪到香港咁亂 , 習近平都唔撚鐘意你 , 你必須下台 , 林鄭你老母咪撚屈通識呢一科 / 班狗無委任證點投 監警無調查權 / 831 做咩撚唔拎CCTV出黎 你係特首都無權? 班狗濫捕緊 增加新屋嶺增加透明度
第8位女士 - 講返獨立 , 話三個月 監警都無撚用 , 點解唔一齊做? 2球人出黎 又唔撚聽 , 呢家先抽150人? 呢150人代表到我地?
第9位女士 - 房屋問題 , 希望林鄭佢地著重 / 講返獨立調查 , 查暴動原因 ,係咪議員攪事? 如果係就停職佢地 (屌你老母藍屍呀) / 捉撚哂老師既人 / 話老師唔成熟 唔應該講政治教壞學生/ (好撚藍屌你) / 要重推國民教育 / 捉假記者 特別係香港電台 話佢收政府錢 唔撚撐政府? 屌你老母 全場拍手!?!?
第10位女士 - 屌林鄭 , 我地問既野好有質素 , 但你答到好7 成日避問題 令人好失望 , 又話對話? 得個3分鐘? 你同商人傾個陣 你會比3分鐘佢地咩? 我地傾就3分鐘? 仲要問哂先係咁? 對答唔係咁架！！！ 尊重係發自內心 ,唔係你話播國歌就要尊重 ! 屌林鄭唔係人人平等 竟然話示威者係低等人! 係 你可能係好叻既人 但你唔係一個好管治既人 , 要求一問一答同林鄭對話 , 要求普選 一人一票

林鄭回應
1- 我可以安排深度閉門同你傾
2. 我知道自己做得唔好 有人話我離地 我知道! 所以我希望我可以改善!
3. 想喊咁 ON99 話要保持關心 聽多D 大家意見 唔好等D事浮哂上面先知大獲野

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩?

樓主好波

總結吧我愛你

最有心最大段最詳盡
樓主好野

第一位絲打- 對題
第二位絲打 - 對題
第三位女士 - 講大灣區 講機遇做咩鳩
第四位巴打 - 知大家會講狗，所以佢想講其他，講返議會暴力 /DQ問題
第五位絲打 - 針對返林鄭表現，同埋提出新屋嶺問題 (好多議員太平申屎都入唔到，咁入面發生咩事無人知)監警會廢，問林鄭幾時承認監警會係廢，幾時成立獨立
第六位巴打 - 講返721 點解無狗去救市民 / 講蒙面法 係ON9 會激起人仇多D狗 / 市民唔信狗 , 有人話太子站死人 又唔SHOW CCTV比人查

林鄭扮哂喊咁回應
1. 話一國兩制 法治係香港核心價值 要大家守法 .....屌你老母 唔撚知點打重點 根本就無撚重點
2. 知道大家話要獨立調查 我唔係反對了解真相 事實上三個幾月 大家都見到好多野 令到大家擔心 621 721 831..知大家唔信 明明政府既人出黎澄清 ,但用咩方法搵真相?? 監警都可以係一個方法 同埋呢家係加強版
3. 大家比時間比監警會做野喇～ 佢地做既野 一定包哂大家想要查既事
4. 無論咩人都好 有人犯法 公務員又犯既話 都會嚴肅跟進
5. 瘋狂回應機場女士好鬼 再次重申 一國兩制 經濟一定好
6. 講緊自己表現 呢家話自己開始對話 加強管治

第7位女士 - 針對林鄭無能 同軍政府一樣 , 搬數據話班狗無人支持 , 示威遍地開花 , 屌鳩林鄭攪到香港咁亂 , 習近平都唔撚鐘意你 , 你必須下台 , 林鄭你老母咪撚屈通識呢一科 / 班狗無委任證點投 監警無調查權 / 831 做咩撚唔拎CCTV出黎 你係特首都無權? 班狗濫捕緊 增加新屋嶺增加透明度
第8位女士 - 講返獨立 , 話三個月 監警都無撚用 , 點解唔一齊做? 2球人出黎 又唔撚聽 , 呢家先抽150人? 呢150人代表到我地?
第9位女士 - 房屋問題 , 希望林鄭佢地著重 / 講返獨立調查 , 查暴動原因 ,係咪議員攪事? 如果係就停職佢地 (屌你老母藍屍呀) / 捉撚哂老師既人 / 話老師唔成熟 唔應該講政治教壞學生/ (好撚藍屌你) / 要重推國民教育 / 捉假記者 特別係香港電台 話佢收政府錢 唔撚撐政府? 屌你老母 全場拍手!?!?
第10位女士 - 屌林鄭 , 我地問既野好有質素 , 但你答到好7 成日避問題 令人好失望 , 又話對話? 得個3分鐘? 你同商人傾個陣 你會比3分鐘佢地咩? 我地傾就3分鐘? 仲要問哂先係咁? 對答唔係咁架！！！ 尊重係發自內心 ,唔係你話播國歌就要尊重 ! 屌林鄭唔係人人平等 竟然話示威者係低等人! 係 你可能係好叻既人 但你唔係一個好管治既人 , 要求一問一答同林鄭對話 , 要求普選 一人一票

林鄭回應
1- 我可以安排深度閉門同你傾
2. 我知道自己做得唔好 有人話我離地 我知道! 所以我希望我可以改善!
3. 想喊咁 ON99 話要保持關心 聽多D 大家意見 唔好等D事浮哂上面先知大獲野

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩? 本人熱愛生命 唔會自殺 , 唔好答我係朋友

樓主好有心機

本人熱愛生命唔會自殺

本人熱愛生命 唔會自殺

冇啲咁既朋友

好

辛苦樓主

辛苦巴打

本人熱愛生命

岩岩灰口罩巴打好正

巴打好撚癲

黑衫巴打

唔會自殺

型到出曬水

連登仔

冇朋友

熱愛生命

第一位絲打- 對題
第二位絲打 - 對題
第三位女士 - 講大灣區 講機遇做咩鳩
第四位巴打 - 知大家會講狗，所以佢想講其他，講返議會暴力 /DQ問題
第五位絲打 - 針對返林鄭表現，同埋提出新屋嶺問題 (好多議員太平申屎都入唔到，咁入面發生咩事無人知)監警會廢，問林鄭幾時承認監警會係廢，幾時成立獨立
第六位巴打 - 講返721 點解無狗去救市民 / 講蒙面法 係ON9 會激起人仇多D狗 / 市民唔信狗 , 有人話太子站死人 又唔SHOW CCTV比人查

林鄭扮哂喊咁回應
1. 話一國兩制 法治係香港核心價值 要大家守法 .....屌你老母 唔撚知點打重點 根本就無撚重點
2. 知道大家話要獨立調查 我唔係反對了解真相 事實上三個幾月 大家都見到好多野 令到大家擔心 621 721 831..知大家唔信 明明政府既人出黎澄清 ,但用咩方法搵真相?? 監警都可以係一個方法 同埋呢家係加強版
3. 大家比時間比監警會做野喇～ 佢地做既野 一定包哂大家想要查既事
4. 無論咩人都好 有人犯法 公務員又犯既話 都會嚴肅跟進
5. 瘋狂回應機場女士好鬼 再次重申 一國兩制 經濟一定好
6. 講緊自己表現 呢家話自己開始對話 加強管治

第7位女士 - 針對林鄭無能 同軍政府一樣 , 搬數據話班狗無人支持 , 示威遍地開花 , 屌鳩林鄭攪到香港咁亂 , 習近平都唔撚鐘意你 , 你必須下台 , 林鄭你老母咪撚屈通識呢一科 / 班狗無委任證點投 監警無調查權 / 831 做咩撚唔拎CCTV出黎 你係特首都無權? 班狗濫捕緊 增加新屋嶺增加透明度
第8位女士 - 講返獨立 , 話三個月 監警都無撚用 , 點解唔一齊做? 2球人出黎 又唔撚聽 , 呢家先抽150人? 呢150人代表到我地?
第9位女士 - 房屋問題 , 希望林鄭佢地著重 / 講返獨立調查 , 查暴動原因 ,係咪議員攪事? 如果係就停職佢地 (屌你老母藍屍呀) / 捉撚哂老師既人 / 話老師唔成熟 唔應該講政治教壞學生/ (好撚藍屌你) / 要重推國民教育 / 捉假記者 特別係香港電台 話佢收政府錢 唔撚撐政府? 屌你老母 全場拍手!?!?
第10位女士 - 屌林鄭 , 我地問既野好有質素 , 但你答到好7 成日避問題 令人好失望 , 又話對話? 得個3分鐘? 你同商人傾個陣 你會比3分鐘佢地咩? 我地傾就3分鐘? 仲要問哂先係咁? 對答唔係咁架！！！ 尊重係發自內心 ,唔係你話播國歌就要尊重 ! 屌林鄭唔係人人平等 竟然話示威者係低等人! 係 你可能係好叻既人 但你唔係一個好管治既人 , 要求一問一答同林鄭對話 , 要求普選 一人一票

林鄭回應
1- 我可以安排深度閉門同你傾
2. 我知道自己做得唔好 有人話我離地 我知道! 所以我希望我可以改善!
3. 想喊咁 ON99 話要保持關心 聽多D 大家意見 唔好等D事浮哂上面先知大獲野

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩? 本人熱愛生命 唔會自殺 , 唔好答我係朋友

第18位男士- 屌陳同佳(笑死) 話示威者用生命黎表達 好多家庭無左人命 好多示威者書包入面有遺書 ,點解人生去到咁? 可以意識到示威者壓力好大

灰色口罩巴打

有遺書 壓力已爆

幾句說話, 但好幽默

一針見血

樓主好波
想講其實個個都好高汁下

笑撚到傻 唔好叫我朋友 我冇啲咁嘅朋友

呢個阿叔未講野以為係女人

終於到講真普選

保護巴打

屌多幾句丫嘛 , 講粗口屌佢2野都好丫

Push

口罩巴打咁似警訊個四眼佬

我無你啲咁嘅朋友

呢個好正

熱愛生命，唔會自殺

普選！

灰色口罩巴打好型
唔好叫我朋友，我無依啲朋友

+1

雙普選！！！

辛苦樓主，推

PUSH

第一位絲打- 對題
第二位絲打 - 對題
第三位女士 - 講大灣區 講機遇做咩鳩
第四位巴打 - 知大家會講狗，所以佢想講其他，講返議會暴力 /DQ問題
第五位絲打 - 針對返林鄭表現，同埋提出新屋嶺問題 (好多議員太平申屎都入唔到，咁入面發生咩事無人知)監警會廢，問林鄭幾時承認監警會係廢，幾時成立獨立
第六位巴打 - 講返721 點解無狗去救市民 / 講蒙面法 係ON9 會激起人仇多D狗 / 市民唔信狗 , 有人話太子站死人 又唔SHOW CCTV比人查

林鄭扮哂喊咁回應
1. 話一國兩制 法治係香港核心價值 要大家守法 .....屌你老母 唔撚知點打重點 根本就無撚重點
2. 知道大家話要獨立調查 我唔係反對了解真相 事實上三個幾月 大家都見到好多野 令到大家擔心 621 721 831..知大家唔信 明明政府既人出黎澄清 ,但用咩方法搵真相?? 監警都可以係一個方法 同埋呢家係加強版
3. 大家比時間比監警會做野喇～ 佢地做既野 一定包哂大家想要查既事
4. 無論咩人都好 有人犯法 公務員又犯既話 都會嚴肅跟進
5. 瘋狂回應機場女士好鬼 再次重申 一國兩制 經濟一定好
6. 講緊自己表現 呢家話自己開始對話 加強管治

第7位女士 - 針對林鄭無能 同軍政府一樣 , 搬數據話班狗無人支持 , 示威遍地開花 , 屌鳩林鄭攪到香港咁亂 , 習近平都唔撚鐘意你 , 你必須下台 , 林鄭你老母咪撚屈通識呢一科 / 班狗無委任證點投 監警無調查權 / 831 做咩撚唔拎CCTV出黎 你係特首都無權? 班狗濫捕緊 增加新屋嶺增加透明度
第8位女士 - 講返獨立 , 話三個月 監警都無撚用 , 點解唔一齊做? 2球人出黎 又唔撚聽 , 呢家先抽150人? 呢150人代表到我地?
第9位女士 - 房屋問題 , 希望林鄭佢地著重 / 講返獨立調查 , 查暴動原因 ,係咪議員攪事? 如果係就停職佢地 (屌你老母藍屍呀) / 捉撚哂老師既人 / 話老師唔成熟 唔應該講政治教壞學生/ (好撚藍屌你) / 要重推國民教育 / 捉假記者 特別係香港電台 話佢收政府錢 唔撚撐政府? 屌你老母 全場拍手!?!?
第10位女士 - 屌林鄭 , 我地問既野好有質素 , 但你答到好7 成日避問題 令人好失望 , 又話對話? 得個3分鐘? 你同商人傾個陣 你會比3分鐘佢地咩? 我地傾就3分鐘? 仲要問哂先係咁? 對答唔係咁架！！！ 尊重係發自內心 ,唔係你話播國歌就要尊重 ! 屌林鄭唔係人人平等 竟然話示威者係低等人! 係 你可能係好叻既人 但你唔係一個好管治既人 , 要求一問一答同林鄭對話 , 要求普選 一人一票

林鄭回應
1- 我可以安排深度閉門同你傾
2. 我知道自己做得唔好 有人話我離地 我知道! 所以我希望我可以改善!
3. 想喊咁 ON99 話要保持關心 聽多D 大家意見 唔好等D事浮哂上面先知大獲野

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩? 本人熱愛生命 唔會自殺 , 唔好答我係朋友

第18位男士- 屌陳同佳(笑死) 話示威者用生命黎表達 好多家庭無左人命 好多示威者書包入面有遺書 ,點解人生去到咁? 可以意識到示威者壓力好大// 林鄭係不公道下選出黎 , 呢家後生仔就係為左不公道而出黎發聲

次次做奸角果個？
唔準你咁講佢

黑色巴打😭😭

第十七位

林女士係我老婆

真心覺得現場發問嘅人好高EQ，點解仲未有人叫林太唔好再兜圈唔好再錄音機咁，直接逼問佢yes/no question，我仲未聽到佢回應咗啲咩⋯

呀叔講得好好

「唔係對話既時候」
啱呀！根本做ＳＨＯＷ

呢個似樣返啲

終於唔係講警暴

其實都ok，好多和理非巴絲講野都好有見地
算係另類文宣，比屋企/茶記班藍絲聽下我地既心聲

有冇人問佢肯唔肯開個連登ac

林奠苦笑

個巴打好撚正

佢up乜撚野

Up mud9?

好想喊

第一位絲打- 對題
第二位絲打 - 對題
第三位女士 - 講大灣區 講機遇做咩鳩
第四位巴打 - 知大家會講狗，所以佢想講其他，講返議會暴力 /DQ問題
第五位絲打 - 針對返林鄭表現，同埋提出新屋嶺問題 (好多議員太平申屎都入唔到，咁入面發生咩事無人知)監警會廢，問林鄭幾時承認監警會係廢，幾時成立獨立
第六位巴打 - 講返721 點解無狗去救市民 / 講蒙面法 係ON9 會激起人仇多D狗 / 市民唔信狗 , 有人話太子站死人 又唔SHOW CCTV比人查

林鄭扮哂喊咁回應
1. 話一國兩制 法治係香港核心價值 要大家守法 .....屌你老母 唔撚知點打重點 根本就無撚重點
2. 知道大家話要獨立調查 我唔係反對了解真相 事實上三個幾月 大家都見到好多野 令到大家擔心 621 721 831..知大家唔信 明明政府既人出黎澄清 ,但用咩方法搵真相?? 監警都可以係一個方法 同埋呢家係加強版
3. 大家比時間比監警會做野喇～ 佢地做既野 一定包哂大家想要查既事
4. 無論咩人都好 有人犯法 公務員又犯既話 都會嚴肅跟進
5. 瘋狂回應機場女士好鬼 再次重申 一國兩制 經濟一定好
6. 講緊自己表現 呢家話自己開始對話 加強管治

第7位女士 - 針對林鄭無能 同軍政府一樣 , 搬數據話班狗無人支持 , 示威遍地開花 , 屌鳩林鄭攪到香港咁亂 , 習近平都唔撚鐘意你 , 你必須下台 , 林鄭你老母咪撚屈通識呢一科 / 班狗無委任證點投 監警無調查權 / 831 做咩撚唔拎CCTV出黎 你係特首都無權? 班狗濫捕緊 增加新屋嶺增加透明度
第8位女士 - 講返獨立 , 話三個月 監警都無撚用 , 點解唔一齊做? 2球人出黎 又唔撚聽 , 呢家先抽150人? 呢150人代表到我地?
第9位女士 - 房屋問題 , 希望林鄭佢地著重 / 講返獨立調查 , 查暴動原因 ,係咪議員攪事? 如果係就停職佢地 (屌你老母藍屍呀) / 捉撚哂老師既人 / 話老師唔成熟 唔應該講政治教壞學生/ (好撚藍屌你) / 要重推國民教育 / 捉假記者 特別係香港電台 話佢收政府錢 唔撚撐政府? 屌你老母 全場拍手!?!?
第10位女士 - 屌林鄭 , 我地問既野好有質素 , 但你答到好7 成日避問題 令人好失望 , 又話對話? 得個3分鐘? 你同商人傾個陣 你會比3分鐘佢地咩? 我地傾就3分鐘? 仲要問哂先係咁? 對答唔係咁架！！！ 尊重係發自內心 ,唔係你話播國歌就要尊重 ! 屌林鄭唔係人人平等 竟然話示威者係低等人! 係 你可能係好叻既人 但你唔係一個好管治既人 , 要求一問一答同林鄭對話 , 要求普選 一人一票

林鄭回應
1- 我可以安排深度閉門同你傾
2. 我知道自己做得唔好 有人話我離地 我知道! 所以我希望我可以改善!
3. 想喊咁 ON99 話要保持關心 聽多D 大家意見 唔好等D事浮哂上面先知大獲野

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩? 本人熱愛生命 唔會自殺 , 唔好叫我係朋友 我無呢D朋友

第18位男士- 屌陳同佳(笑死) 話示威者用生命黎表達 好多家庭無左人命 好多示威者書包入面有遺書 ,點解人生去到咁? 可以意識到示威者壓力好大// 林鄭係不公道下選出黎 , 呢家後生仔就係為左不公道而出黎發聲 //如果你真係為香港人 , 但你連整一個獨立調查搵真相 都無 , 連新屋嶺咩事都唔知 , 呢家見到狗都驚呀

緊張，正常。

Cdrom就得 唔好黎做p牌 thx

老友飲唔飲水啊

屌1999就咪撚講啦

不自殺宣言巴打

年齡層都幾廣
沉默大多數都係黃

緊張又無稿
係難d架喇

一國兩制已經表現出黎

唔係你話無變就無變

問責制

問責官員，邊個問個責

呢啲先叫核心價值

冇嘢好講果位巴打 RESPECT

講經
間接叫佢下台

大家 講 自己想講 既野 就 o岩

佢答乜 都 自己做野

巴打 多左啦

林太個西窿呀屌啦大家

見到咁多人無忘記新屋嶺好感動

回轉？ 壽司？

.

好緊張 加油呀

好多人講嘢1999

浪費了三分鐘

先生，整理好思路先講唔該
知道你有心了

同佢講道理都廢事
直接屌佢 屌完講返個不自殺聲明

唔好叫我朋友
我無D咁嘅朋友

Yes or no question la

一國兩制有冇變唔係你條仆街講冇變就冇變

屌，好尷尬，講完未

係咪開po嗰巴打

不自殺宣言巴好正
精簡中point

er Sir 2.0?

你地都冇話事權嘅
都冇嘢好講了

推。

199999999999

不分化 大家加油
站出來也需要勇氣
Respect

呢個聽到好攰

移post後即刻少咗好多人

第一位絲打- 對題
第二位絲打 - 對題
第三位女士 - 講大灣區 講機遇做咩鳩
第四位巴打 - 知大家會講狗，所以佢想講其他，講返議會暴力 /DQ問題
第五位絲打 - 針對返林鄭表現，同埋提出新屋嶺問題 (好多議員太平申屎都入唔到，咁入面發生咩事無人知)監警會廢，問林鄭幾時承認監警會係廢，幾時成立獨立
第六位巴打 - 講返721 點解無狗去救市民 / 講蒙面法 係ON9 會激起人仇多D狗 / 市民唔信狗 , 有人話太子站死人 又唔SHOW CCTV比人查

林鄭扮哂喊咁回應
1. 話一國兩制 法治係香港核心價值 要大家守法 .....屌你老母 唔撚知點打重點 根本就無撚重點
2. 知道大家話要獨立調查 我唔係反對了解真相 事實上三個幾月 大家都見到好多野 令到大家擔心 621 721 831..知大家唔信 明明政府既人出黎澄清 ,但用咩方法搵真相?? 監警都可以係一個方法 同埋呢家係加強版
3. 大家比時間比監警會做野喇～ 佢地做既野 一定包哂大家想要查既事
4. 無論咩人都好 有人犯法 公務員又犯既話 都會嚴肅跟進
5. 瘋狂回應機場女士好鬼 再次重申 一國兩制 經濟一定好
6. 講緊自己表現 呢家話自己開始對話 加強管治

第7位女士 - 針對林鄭無能 同軍政府一樣 , 搬數據話班狗無人支持 , 示威遍地開花 , 屌鳩林鄭攪到香港咁亂 , 習近平都唔撚鐘意你 , 你必須下台 , 林鄭你老母咪撚屈通識呢一科 / 班狗無委任證點投 監警無調查權 / 831 做咩撚唔拎CCTV出黎 你係特首都無權? 班狗濫捕緊 增加新屋嶺增加透明度
第8位女士 - 講返獨立 , 話三個月 監警都無撚用 , 點解唔一齊做? 2球人出黎 又唔撚聽 , 呢家先抽150人? 呢150人代表到我地?
第9位女士 - 房屋問題 , 希望林鄭佢地著重 / 講返獨立調查 , 查暴動原因 ,係咪議員攪事? 如果係就停職佢地 (屌你老母藍屍呀) / 捉撚哂老師既人 / 話老師唔成熟 唔應該講政治教壞學生/ (好撚藍屌你) / 要重推國民教育 / 捉假記者 特別係香港電台 話佢收政府錢 唔撚撐政府? 屌你老母 全場拍手!?!?
第10位女士 - 屌林鄭 , 我地問既野好有質素 , 但你答到好7 成日避問題 令人好失望 , 又話對話? 得個3分鐘? 你同商人傾個陣 你會比3分鐘佢地咩? 我地傾就3分鐘? 仲要問哂先係咁? 對答唔係咁架！！！ 尊重係發自內心 ,唔係你話播國歌就要尊重 ! 屌林鄭唔係人人平等 竟然話示威者係低等人! 係 你可能係好叻既人 但你唔係一個好管治既人 , 要求一問一答同林鄭對話 , 要求普選 一人一票

林鄭回應
1- 我可以安排深度閉門同你傾
2. 我知道自己做得唔好 有人話我離地 我知道! 所以我希望我可以改善!
3. 想喊咁 ON99 話要保持關心 聽多D 大家意見 唔好等D事浮哂上面先知大獲野

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩? 本人熱愛生命 唔會自殺 , 唔好叫我係朋友 我無呢D朋友

第18位男士- 屌陳同佳(笑死) 話示威者用生命黎表達 好多家庭無左人命 好多示威者書包入面有遺書 ,點解人生去到咁? 可以意識到示威者壓力好大// 林鄭係不公道下選出黎 , 呢家後生仔就係為左不公道而出黎發聲 //如果你真係為香港人 , 但你連整一個獨立調查搵真相 都無 , 連新屋嶺咩事都唔知 , 呢家見到狗都驚呀 // 要求班狗可唔可以冷靜D

五大訴求 缺一不可

對住全世界LIVE講野唔係咁容易

係咪想講唔會自殺 諷刺緊最近咁多個月好多自殺事件 怕自己今日出席左被自殺?

respect thx

問下政府眼中只有大陸

但係大陸眼中係全世界

聖經回轉： 姐係認錯，再真正順服基督

....佢講乜

個巴打做乜鳩

啊係個個口才好，要上電視實緊張

其實呢個會都有樣好
可以知道下唔係連登仔女既黃咩睇法

雖然唔係好知佢想講咩，但同路人

好慘架
帶住遺書上前線

間條男講到1999咁

Carrie lam is my wife

巴打，你好努力了

基督教係的確有回轉呢樣嘢

又唔係對慣電視講野

就咪屌

時間差唔多喇

要有幾悲哀先會出現不自殺宣言

認同，睇同路人心聲

屌你老母

但都係唔L回應你，仆佢個街

林鄭我屌你老母

Tui this one

五六個人開散晒

尊重啦

至少佢敢出嚟講

你去 啦 ，唔跟稿係咁

你講乜撚野啊柒婆 想拉去我地到？

又講廢話

其實垃圾筒出黎做乜

太緊張，不過敢發聲已經好好

差d喊，聽到叫警察唔好咁狠，
知道佢真係為人好

但警察，一定要清算，全部要血債血還，死全家啦

佢就係下令要打到D示威者驚唔敢再出黎！
告唔告/或者告唔告得入邊會理！

感激

錄音機

其實問尼都係好似頭先個巴打咁派膠
開完米又係fb一撚樣
糾正，應該問你知唔知咩係連登

屌下共產黨喇
妹仔聽雜大大話喳

垃撚圾

聲音咪五大訴求缺一不可囉
靜條撚咩

支持所有同路人既巴絲
不論口才

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

第一位絲打- 對題
第二位絲打 - 對題
第三位女士 - 講大灣區 講機遇做咩鳩
第四位巴打 - 知大家會講狗，所以佢想講其他，講返議會暴力 /DQ問題
第五位絲打 - 針對返林鄭表現，同埋提出新屋嶺問題 (好多議員太平申屎都入唔到，咁入面發生咩事無人知)監警會廢，問林鄭幾時承認監警會係廢，幾時成立獨立
第六位巴打 - 講返721 點解無狗去救市民 / 講蒙面法 係ON9 會激起人仇多D狗 / 市民唔信狗 , 有人話太子站死人 又唔SHOW CCTV比人查

林鄭扮哂喊咁回應
1. 話一國兩制 法治係香港核心價值 要大家守法 .....屌你老母 唔撚知點打重點 根本就無撚重點
2. 知道大家話要獨立調查 我唔係反對了解真相 事實上三個幾月 大家都見到好多野 令到大家擔心 621 721 831..知大家唔信 明明政府既人出黎澄清 ,但用咩方法搵真相?? 監警都可以係一個方法 同埋呢家係加強版
3. 大家比時間比監警會做野喇～ 佢地做既野 一定包哂大家想要查既事
4. 無論咩人都好 有人犯法 公務員又犯既話 都會嚴肅跟進
5. 瘋狂回應機場女士好鬼 再次重申 一國兩制 經濟一定好
6. 講緊自己表現 呢家話自己開始對話 加強管治

第7位女士 - 針對林鄭無能 同軍政府一樣 , 搬數據話班狗無人支持 , 示威遍地開花 , 屌鳩林鄭攪到香港咁亂 , 習近平都唔撚鐘意你 , 你必須下台 , 林鄭你老母咪撚屈通識呢一科 / 班狗無委任證點投 監警無調查權 / 831 做咩撚唔拎CCTV出黎 你係特首都無權? 班狗濫捕緊 增加新屋嶺增加透明度
第8位女士 - 講返獨立 , 話三個月 監警都無撚用 , 點解唔一齊做? 2球人出黎 又唔撚聽 , 呢家先抽150人? 呢150人代表到我地?
第9位女士 - 房屋問題 , 希望林鄭佢地著重 / 講返獨立調查 , 查暴動原因 ,係咪議員攪事? 如果係就停職佢地 (屌你老母藍屍呀) / 捉撚哂老師既人 / 話老師唔成熟 唔應該講政治教壞學生/ (好撚藍屌你) / 要重推國民教育 / 捉假記者 特別係香港電台 話佢收政府錢 唔撚撐政府? 屌你老母 全場拍手!?!?
第10位女士 - 屌林鄭 , 我地問既野好有質素 , 但你答到好7 成日避問題 令人好失望 , 又話對話? 得個3分鐘? 你同商人傾個陣 你會比3分鐘佢地咩? 我地傾就3分鐘? 仲要問哂先係咁? 對答唔係咁架！！！ 尊重係發自內心 ,唔係你話播國歌就要尊重 ! 屌林鄭唔係人人平等 竟然話示威者係低等人! 係 你可能係好叻既人 但你唔係一個好管治既人 , 要求一問一答同林鄭對話 , 要求普選 一人一票

林鄭回應
1- 我可以安排深度閉門同你傾
2. 我知道自己做得唔好 有人話我離地 我知道! 所以我希望我可以改善!
3. 想喊咁 ON99 話要保持關心 聽多D 大家意見 唔好等D事浮哂上面先知大獲野

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩? 本人熱愛生命 唔會自殺 , 唔好叫我係朋友 我無呢D朋友

第18位男士- 屌陳同佳(笑死) 話示威者用生命黎表達 好多家庭無左人命 好多示威者書包入面有遺書 ,點解人生去到咁? 可以意識到示威者壓力好大// 林鄭係不公道下選出黎 , 呢家後生仔就係為左不公道而出黎發聲 //如果你真係為香港人 , 但你連整一個獨立調查搵真相 都無 , 連新屋嶺咩事都唔知 , 呢家見到狗都驚呀 // 要求班狗可唔可以冷靜D

林鄭回應
1. 我不嬲都好關心年青人 可能我地關心唔能夠充分聽 // 我希望年青人靜下啦 唔好暴力 比我聽下聲音

岩岩個男太緊張
但明白理解

如果你回應我，唔好叫我做朋友，我冇依啲咁嘅朋友

鬼唔知要靜落嚟咩，
你要回應先得㗎

你肯五大訴求大家咪靜

又來，屌你老母

又到咗廢話時間

好正

其實連登真係走得太前
呢150人真係和理非得好緊要

仲係覺得警暴有問題
暴力有問題
覺得對話有用

其實連登已經係革命模式

又spin

抽唔中

我聲音係你仆街死 中共滅亡 香港獨立

又唔見你叫黑警停暴力
屌你老母冚家剷

關心年輕人

講得好好

幾百萬人睇住會緊張好正常嘅
你已經做得好好㗎啦巴打

靜你老母呀！

示威朋友？唔係暴徙？

又係年輕人既錯？

有冇獨派人士

係 佢眼鏡出晒汗 我上鏡都係個種好怯既人

靜你老母啊

五大訴求呀靜 靜你老母

3個月個態度都冇變過

講撚左成晚無人講過普選

佢叫咗朋友

佢頭先係唔係講 外來啲基金 用作唔知咩嘅目的 佢咩意思

但其實上一個黑色口罩手足冇咩point講到
唔係好上到大台 淋病都答唔到佢啲乜
反而白色口罩巴打雖然有啲1999
但起碼講到啲野

respect
雖然佢講得未必好流暢
但係都可以感受到佢既痛心

有冇TLDR

又推警後生仔度，屌你老母

見個運動跌watt
出黎開對話會每週激起民憤

不如交保護費
叫班"警察"一世唔好行出黎啦

佢都百感交集

暴力 暴力 暴力

好關心, 所以係咁打屌你母

準備10月1 想我地靜?

Recap重點巴打好人一世平安

門口有一班青年人..出去傾啦廢話多多

比左幾多次機會你呀 屌你老母

你知真係需要d乜就唔會有今日

所謂既對話
就係佢自說自話

又「已回應」

7婆知唔知咩叫溝通呀

冇d咁既朋友笑撚左

你唔叫你班黑警靜？

有

唔該晒巴打既文字直播

聽到好想喊

落* sor

我會一拎咪就「屌你老母林鄭月娥」

本末倒置。fxxk

又spin返去錄音機mode

你條臭貨現在死，都唔會靜

仲監警會

無權呀，屌你老母

五大訴求！
缺一不可！

乜撚嘢示威朋友

靜你條命
回應左就靜
同
靜左先回應
咁都分唔到？

第一位絲打- 對題
第二位絲打 - 對題
第三位女士 - 講大灣區 講機遇做咩鳩
第四位巴打 - 知大家會講狗，所以佢想講其他，講返議會暴力 /DQ問題
第五位絲打 - 針對返林鄭表現，同埋提出新屋嶺問題 (好多議員太平申屎都入唔到，咁入面發生咩事無人知)監警會廢，問林鄭幾時承認監警會係廢，幾時成立獨立
第六位巴打 - 講返721 點解無狗去救市民 / 講蒙面法 係ON9 會激起人仇多D狗 / 市民唔信狗 , 有人話太子站死人 又唔SHOW CCTV比人查

林鄭扮哂喊咁回應
1. 話一國兩制 法治係香港核心價值 要大家守法 .....屌你老母 唔撚知點打重點 根本就無撚重點
2. 知道大家話要獨立調查 我唔係反對了解真相 事實上三個幾月 大家都見到好多野 令到大家擔心 621 721 831..知大家唔信 明明政府既人出黎澄清 ,但用咩方法搵真相?? 監警都可以係一個方法 同埋呢家係加強版
3. 大家比時間比監警會做野喇～ 佢地做既野 一定包哂大家想要查既事
4. 無論咩人都好 有人犯法 公務員又犯既話 都會嚴肅跟進
5. 瘋狂回應機場女士好鬼 再次重申 一國兩制 經濟一定好
6. 講緊自己表現 呢家話自己開始對話 加強管治

第7位女士 - 針對林鄭無能 同軍政府一樣 , 搬數據話班狗無人支持 , 示威遍地開花 , 屌鳩林鄭攪到香港咁亂 , 習近平都唔撚鐘意你 , 你必須下台 , 林鄭你老母咪撚屈通識呢一科 / 班狗無委任證點投 監警無調查權 / 831 做咩撚唔拎CCTV出黎 你係特首都無權? 班狗濫捕緊 增加新屋嶺增加透明度
第8位女士 - 講返獨立 , 話三個月 監警都無撚用 , 點解唔一齊做? 2球人出黎 又唔撚聽 , 呢家先抽150人? 呢150人代表到我地?
第9位女士 - 房屋問題 , 希望林鄭佢地著重 / 講返獨立調查 , 查暴動原因 ,係咪議員攪事? 如果係就停職佢地 (屌你老母藍屍呀) / 捉撚哂老師既人 / 話老師唔成熟 唔應該講政治教壞學生/ (好撚藍屌你) / 要重推國民教育 / 捉假記者 特別係香港電台 話佢收政府錢 唔撚撐政府? 屌你老母 全場拍手!?!?
第10位女士 - 屌林鄭 , 我地問既野好有質素 , 但你答到好7 成日避問題 令人好失望 , 又話對話? 得個3分鐘? 你同商人傾個陣 你會比3分鐘佢地咩? 我地傾就3分鐘? 仲要問哂先係咁? 對答唔係咁架！！！ 尊重係發自內心 ,唔係你話播國歌就要尊重 ! 屌林鄭唔係人人平等 竟然話示威者係低等人! 係 你可能係好叻既人 但你唔係一個好管治既人 , 要求一問一答同林鄭對話 , 要求普選 一人一票

林鄭回應
1- 我可以安排深度閉門同你傾
2. 我知道自己做得唔好 有人話我離地 我知道! 所以我希望我可以改善!
3. 想喊咁 ON99 話要保持關心 聽多D 大家意見 唔好等D事浮哂上面先知大獲野

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩? 本人熱愛生命 唔會自殺 , 唔好叫我係朋友 我無呢D朋友

第18位男士- 屌陳同佳(笑死) 話示威者用生命黎表達 好多家庭無左人命 好多示威者書包入面有遺書 ,點解人生去到咁? 可以意識到示威者壓力好大// 林鄭係不公道下選出黎 , 呢家後生仔就係為左不公道而出黎發聲 //如果你真係為香港人 , 但你連整一個獨立調查搵真相 都無 , 連新屋嶺咩事都唔知 , 呢家見到狗都驚呀 // 要求班狗可唔可以冷靜D

林鄭回應
1. 我不嬲都好關心年青人 可能我地關心唔能夠充分聽 // 我希望年青人靜下啦 唔好暴力 比我聽下聲音
2. 我知大家都關心獨立調查, 我知 但我考慮左好多 但我認為監警會係最好

到左今時今日，已經冇得靜，靜左就一世唔洗再出聲

監警會行之有效

好撚柒煩既錄音機

吹緊風講獨立調察委員會做監警會
咪落搭

sure la,你估手足會入去陪佢做show咩

6個月後清算？

唔係要回應
係要落實
一陣佢又黎D語言偽術

岩岩個女人講左 話1200人無人代表到佢 叫佢公投

屌又監警會
6個月內出報告

呀！！！！！！！

呢獲野真係唔算show啲發言者

有撚機會咩
屌你老母
垃圾會又廢既
無撚得靜落黎

監你個西咩，監完之後點呀

其實我覺得肯講肯發聲已經好好
多謝巴絲

監你老母 講廢話

同意

我都係 直接屌

屌聽左咁耐777都仲做人肉錄音機

究竟條八婆出嚟做乜9

你呢啲叫回應??????
我屌你老母7婆

考慮好耐，都係唔會獨立調查

你話希望年輕人會平靜，你自己出去同佢地講lor

無錯，突破同溫層

乜撚都冇變過

連獨立調查都搞唔掂
就唔該捐返入雜總個屎眼到啦

2000個case得2個入到

我會問佢習總個屎眼好唔好奶

唉！ 你收皮啦！林鄭！

算啦 好似同緊隻牛講野咁

又係鳩up

又係監警會

呢個會開黎把撚
最後又係講西話完場

唔好俾佢spin 走呀
五大訴求呀
唔好淨講獨立調查委員會呀

咁撚多口水

唔會拖，但係 CAPO 調查完比個報告佢，佢地咪照單全收羅！

冇你啲咁嘅朋友

咪六個月囉
鬥長命

叫香港人停你不如叫黑警停手啦屌,佢仲怪落市民到,屌你老母不知所謂

沉默嘅五百萬繼續沉默
林鄭繼續做錄音機

屌得啦

照樣監警會

929唔出正撚樣

下世做黑狗

佢真係直接用狗形容班狗？

6個月？死左人啦仲6個月dllm

6個月? 打足6個月啊?

份報告未出 都玩撚完啦 仲要成班監犬會自己人 份報告有閪用咩

真係show

劉江華訓着再醒再瞓着啦屌

好多廢話呀 林奠\|/

等你6個月?

大佬啊，係陌生環境邊個會唔緊張

佢地己經好勇敢

監你老母警會咩仲

上秒講完會負責，下秒就暴力暴力靜靜靜監狗會足夠

話撚左啦 做show

比個報告我把撚咩

第一位絲打- 對題
第二位絲打 - 對題
第三位女士 - 講大灣區 講機遇做咩鳩
第四位巴打 - 知大家會講狗，所以佢想講其他，講返議會暴力 /DQ問題
第五位絲打 - 針對返林鄭表現，同埋提出新屋嶺問題 (好多議員太平申屎都入唔到，咁入面發生咩事無人知)監警會廢，問林鄭幾時承認監警會係廢，幾時成立獨立
第六位巴打 - 講返721 點解無狗去救市民 / 講蒙面法 係ON9 會激起人仇多D狗 / 市民唔信狗 , 有人話太子站死人 又唔SHOW CCTV比人查

林鄭扮哂喊咁回應
1. 話一國兩制 法治係香港核心價值 要大家守法 .....屌你老母 唔撚知點打重點 根本就無撚重點
2. 知道大家話要獨立調查 我唔係反對了解真相 事實上三個幾月 大家都見到好多野 令到大家擔心 621 721 831..知大家唔信 明明政府既人出黎澄清 ,但用咩方法搵真相?? 監警都可以係一個方法 同埋呢家係加強版
3. 大家比時間比監警會做野喇～ 佢地做既野 一定包哂大家想要查既事
4. 無論咩人都好 有人犯法 公務員又犯既話 都會嚴肅跟進
5. 瘋狂回應機場女士好鬼 再次重申 一國兩制 經濟一定好
6. 講緊自己表現 呢家話自己開始對話 加強管治

第7位女士 - 針對林鄭無能 同軍政府一樣 , 搬數據話班狗無人支持 , 示威遍地開花 , 屌鳩林鄭攪到香港咁亂 , 習近平都唔撚鐘意你 , 你必須下台 , 林鄭你老母咪撚屈通識呢一科 / 班狗無委任證點投 監警無調查權 / 831 做咩撚唔拎CCTV出黎 你係特首都無權? 班狗濫捕緊 增加新屋嶺增加透明度
第8位女士 - 講返獨立 , 話三個月 監警都無撚用 , 點解唔一齊做? 2球人出黎 又唔撚聽 , 呢家先抽150人? 呢150人代表到我地?
第9位女士 - 房屋問題 , 希望林鄭佢地著重 / 講返獨立調查 , 查暴動原因 ,係咪議員攪事? 如果係就停職佢地 (屌你老母藍屍呀) / 捉撚哂老師既人 / 話老師唔成熟 唔應該講政治教壞學生/ (好撚藍屌你) / 要重推國民教育 / 捉假記者 特別係香港電台 話佢收政府錢 唔撚撐政府? 屌你老母 全場拍手!?!?
第10位女士 - 屌林鄭 , 我地問既野好有質素 , 但你答到好7 成日避問題 令人好失望 , 又話對話? 得個3分鐘? 你同商人傾個陣 你會比3分鐘佢地咩? 我地傾就3分鐘? 仲要問哂先係咁? 對答唔係咁架！！！ 尊重係發自內心 ,唔係你話播國歌就要尊重 ! 屌林鄭唔係人人平等 竟然話示威者係低等人! 係 你可能係好叻既人 但你唔係一個好管治既人 , 要求一問一答同林鄭對話 , 要求普選 一人一票

林鄭回應
1- 我可以安排深度閉門同你傾
2. 我知道自己做得唔好 有人話我離地 我知道! 所以我希望我可以改善!
3. 想喊咁 ON99 話要保持關心 聽多D 大家意見 唔好等D事浮哂上面先知大獲野

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩? 本人熱愛生命 唔會自殺 , 唔好叫我係朋友 我無呢D朋友

第18位男士- 屌陳同佳(笑死) 話示威者用生命黎表達 好多家庭無左人命 好多示威者書包入面有遺書 ,點解人生去到咁? 可以意識到示威者壓力好大// 林鄭係不公道下選出黎 , 呢家後生仔就係為左不公道而出黎發聲 //如果你真係為香港人 , 但你連整一個獨立調查搵真相 都無 , 連新屋嶺咩事都唔知 , 呢家見到狗都驚呀 // 要求班狗可唔可以冷靜D

林鄭回應
1. 我不嬲都好關心年青人 可能我地關心唔能夠充分聽 // 我希望年青人靜下啦 唔好暴力 比我聽下聲音
2. 我知大家都關心獨立調查, 我知 但我考慮左好多 但我認為監警會係最好 , 比監警會證明下自己實力啦 我地好認真 同會加強公信力 請埋專家喇

"我剛才已經講左"

屌我睇都唔想睇，盞自己嬲

共匪監警會？

仆街
五大訴求
缺一不可

屌 講到獨立委員會
真心覺得想拖多幾場政治show就話成立就完成場運動

睇緊電視嘅各位記得一路睇一路report facebook藍絲垃圾page

屌你咩講咗咁耐仲係監警會
仲要唔答人問題 又做錄音機
整個對話黎做乜
仲要唔係對話

無公信力 叫人等濫警會

如果報告廢嘅，你係唔係會死？

6個月後 我比條命你啦！

報告你作左喇？你又知有乜？

on999

沈默嘅大多數繼續沈默

即你要示威多六個月？

海外專家有醜聞嫁WO!!!!!!!!!!

笑死人！

講黎講去咪係怪年青人
同你班高官對話無撚用！
重點係市民已經唔想要你地班仆街管香港呀！
推翻政權最重要！

又係監警會 wtf

五大訴求 決一不可

有普選就有獨立調查啦

6個月死幾多人呀

人肉錄音機人肉錄音機人肉錄音機

最多咪比人趕走
有得面對面屌柒佢乜都抵

Thz

到時就作好故仔

監警會已經冇用
成立獨立調查 係第二步
但絕不會袋住先

Exact7ly

請美國人黎囉屌你老母

回應過五大訴求？
冇撚野呀
咩都冇答就叫回應
死都唔成立獨立調查
死都話用監警會
唔撚覺得你有聽過人話囉
屌

又監乜撚野呀 監狗會監夠未呀
越聽越嬲

成日都監警會
屌你老母

哂9我時間

聽到啊
唔回應啊
吹啊

我阿媽聽到笑得癲過我

唔撚信監警會呀！
你老母係咪聾㗎！

不如問下佢兩個仔喺邊啦

下台

紅衣啊叔同無嘢講黑mask好正

日撚日監警會

無人圍佢竟然，唉

大家要準備好黎緊既日程
個閪婆無誠意

仲起平行時空

以為咁樣會為101降溫？

係

你自己miss左就算喇

林鄭：noted with thanks

老母教仔

你收左聲先買野比你食]
vs
你買左野比我食咪唔喊囉

海外專家有監警醜聞嫁WO!!!!!!!!!!

有哂片有哂證據都要6個月?

不如啲人發言回應翻777啦 反正市民講完777都係hea答

我要公投
唔撚要見到D 廢物特首
廢物立法會
係Five Demands Not one Less

直接行出門口 好多年青人對話 你得個講字 有L用咩 仲要等幾個月 你d燈柱都起到7788啦 你可以監視香港市民 同大陸無咩分別 你做完show 啦 5大訴求 缺一不可

眼訓

舊酒新瓶

監警會咪又係你啲人，點信你呀

仲死撐監警會屌你老母個臭爛閪咩

嚇到我...幾驚佢覺得獨調ok
解散警隊!

成個政府冇得救

on撚9
咁都講得出
唔撚明白呀

又笑 有咩咁好笑

屌叫大家返屋企，等6個月後監警會出報告啦

柒婆 你係唔係驚十月一 唔夠人慶祝？出黎幫手助攻

笑撚夠未仆街

我唔撚要報告啊
你一邊殺人一邊寫幾個廢字俾我有撚用啊

721 唔見人
831 打死人
監警會 笑死人

死柒婆笑乜春阿

可唔可以唔好再講監警會

推翻暴政！！！

佢咁答法 係唔係想10.1 3百萬人呢？

都話無人信你囉
五大訴求缺一不可

咁6個月之後先會靜

有人講過, 有個官話要考慮一国喎

我要真普選

識玩梗係講淨十秒先真屌

一日民賤聯 工賊會 班陷家產
香港都無開

樓主勁

即係特首都攞唔到cctv？

監警會係得就唔會咁啦傻閪
監警會一路都係到

頭先聽個男人講嘢，聽到喊

拍手嘅係咪On9

又監警會

話撚左監警冇用

監警會邊有實權
又係到9up

我有聽啊
係唔答啫

有決心回應社會既訴求 黑人問號

呢個有少少大陸人樣

林鄭:今日嘅主題係獨立調查委員會，但我會講監警會。

林鄭:今日嘅主題係獨立調查委員會，但我會講監警會。

林鄭:今日嘅主題係獨立調查委員會，但我會講監警會。

林鄭:今日嘅主題係獨立調查委員會，但我會講監警會。

林鄭:今日嘅主題係獨立調查委員會，但我會講監警會。

林鄭:今日嘅主題係獨立調查委員會，但我會講監警會。

林鄭:今日嘅主題係獨立調查委員會，但我會講監警會。

林鄭:今日嘅主題係獨立調查委員會，但我會講監警會。

林鄭:今日嘅主題係獨立調查委員會，但我會講監警會。

笑乜撚野呀柒婆

有責任感啵
屌你老母講完唔笑既？

成日係道笑乜鳩

又扮喊 屌

又完美展示零回應

話緊監警會廢 佢話大家擔心拖
佢是咪on9

佢政治上係錯judgement
搞到依家無得唔保d狗
查d狗俾狗反咬就仆街，再加埋d人再爭取另外果三個就仆街

問得好

係，大家唔好怪佢
無乜人公開場合唔緊張

其實呢發言市民嘅政治態度比例應該差唔多就係全港嘅比例

CLS, 連獨立調查委員會都有好一部分抗爭者認為唔可信

仲夠膽講監警會

又要我地諒解 做唔撚到呀

翻譯：解決提出問題既人 我地既下一代就無問題

你其中一個專家個人操守有問題，你其中一個檢察律師係你fans，仲要未查先有個人意見係電台講話，林小姐加油。

聽林鄭講野真係哂9氣

跟本就唔撚係對話，你有你講，我有我講。

都估到個所謂"對話"係無撚用架啦

同記者會有咩分別??

真係有回應，咪就係其餘4個唔會應承

笑人嗰啲唔該自己反省吓

人哋唔怕上鏡唔怕俾人秋後算帳都企出嚟發聲仲要同我哋坐埋同一條船你都笑鳩人。

真普選呀dllm

其實頭先講到1999個人都有講
話如果係自己投出黎 特首做得差 係會嬲自己

佢覺得都係監警會最有用....
我地香港市民唔撚覺囉屌

咁叫傾？傾你老母啦

大陸仔舉手做乜撚？

話撚左 你有你講 佢有佢講

影后

幾點完？

屌黑衫哥仔同紅衫呢

監狗會唔會拖

有幾多輪架

頭先有個仲ON9，話有獨立調查會少好多人出黎，我屌你啦
冇真普選十個獨立調查都冇撚用啦

樓豬好有心機

個男人係咩事？

Exactly

佢就係要哩D

語言藝術-lv 5

aggar

入去勇武 比狗甕中捉鼈？

冇認錯係頭先抽中係咁講大灣區嗰個

意見接受 態度照舊

大陸閪又想講嘢

Diu 又講廢話 又叫人信監警會？？
冇事嘛？ 依家係監警會信唔過 佢究竟明唔明呀
仲要又係講廢話。

屌你老母個撚個都話要獨立調查委員會 你就話監狗會足夠食撚屎啦臭閪

好撚累 幾時完

抽啲痴線佬出嚟

推翻暴政先最有用

做到9點??

加油樓主

頭先有人提出過 6個月後有報告 但係狗狗無number 到時點處理

其實大部份人都唔想hk亂
主流民意唔係搞衝擊搞破壞

辛苦哂巴打😭😭

唔俾講粗?

仆街就梗架啦

冇人噓佢d廢話架

坐喺度嘅每行都有狗

主你老母民意

有年青人啦

又黎錄音機, 越聽越火滾!!!!!!!!!!!!!!!!

絲打

依個女仔識玩！

咁多狗坐係第一排！

樓主好有心

未話冇樣認 唔夠證據囉

炒冷飯 pr show 廢話連篇 完

而家法官我都唔信
講經咩

有咩好睇，聽佢講左成個鐘仲係講緊監警會
頂唔順熄咗

預言
六個月後⋯
監警會報告：黑警無number , 投訴無門, follow 唔到
完

利申：預言家

講廢話

6個月後話無NUMBER 投訴唔成立

啱啱miss咗

集體離場啦屌

其實真係唔明林鄭玩緊咩

明明冷處理就會好似雨傘咁慢慢散
講真 最近真係有d跳watt 但偏偏係呢d時候搞個對話去刺激大家

唔通真係玩緊暗黑兵法

提一提
烏克蘭個總統都有出黎同人傾
傾完都係做番自己
之後革命升級

警署可以圍但係呢個唔得？唔明

第一位絲打- 對題
第二位絲打 - 對題
第三位女士 - 講大灣區 講機遇做咩鳩
第四位巴打 - 知大家會講狗，所以佢想講其他，講返議會暴力 /DQ問題
第五位絲打 - 針對返林鄭表現，同埋提出新屋嶺問題 (好多議員太平申屎都入唔到，咁入面發生咩事無人知)監警會廢，問林鄭幾時承認監警會係廢，幾時成立獨立
第六位巴打 - 講返721 點解無狗去救市民 / 講蒙面法 係ON9 會激起人仇多D狗 / 市民唔信狗 , 有人話太子站死人 又唔SHOW CCTV比人查

林鄭扮哂喊咁回應
1. 話一國兩制 法治係香港核心價值 要大家守法 .....屌你老母 唔撚知點打重點 根本就無撚重點
2. 知道大家話要獨立調查 我唔係反對了解真相 事實上三個幾月 大家都見到好多野 令到大家擔心 621 721 831..知大家唔信 明明政府既人出黎澄清 ,但用咩方法搵真相?? 監警都可以係一個方法 同埋呢家係加強版
3. 大家比時間比監警會做野喇～ 佢地做既野 一定包哂大家想要查既事
4. 無論咩人都好 有人犯法 公務員又犯既話 都會嚴肅跟進
5. 瘋狂回應機場女士好鬼 再次重申 一國兩制 經濟一定好
6. 講緊自己表現 呢家話自己開始對話 加強管治

第7位女士 - 針對林鄭無能 同軍政府一樣 , 搬數據話班狗無人支持 , 示威遍地開花 , 屌鳩林鄭攪到香港咁亂 , 習近平都唔撚鐘意你 , 你必須下台 , 林鄭你老母咪撚屈通識呢一科 / 班狗無委任證點投 監警無調查權 / 831 做咩撚唔拎CCTV出黎 你係特首都無權? 班狗濫捕緊 增加新屋嶺增加透明度
第8位女士 - 講返獨立 , 話三個月 監警都無撚用 , 點解唔一齊做? 2球人出黎 又唔撚聽 , 呢家先抽150人? 呢150人代表到我地?
第9位女士 - 房屋問題 , 希望林鄭佢地著重 / 講返獨立調查 , 查暴動原因 ,係咪議員攪事? 如果係就停職佢地 (屌你老母藍屍呀) / 捉撚哂老師既人 / 話老師唔成熟 唔應該講政治教壞學生/ (好撚藍屌你) / 要重推國民教育 / 捉假記者 特別係香港電台 話佢收政府錢 唔撚撐政府? 屌你老母 全場拍手!?!?
第10位女士 - 屌林鄭 , 我地問既野好有質素 , 但你答到好7 成日避問題 令人好失望 , 又話對話? 得個3分鐘? 你同商人傾個陣 你會比3分鐘佢地咩? 我地傾就3分鐘? 仲要問哂先係咁? 對答唔係咁架！！！ 尊重係發自內心 ,唔係你話播國歌就要尊重 ! 屌林鄭唔係人人平等 竟然話示威者係低等人! 係 你可能係好叻既人 但你唔係一個好管治既人 , 要求一問一答同林鄭對話 , 要求普選 一人一票

林鄭回應
1- 我可以安排深度閉門同你傾
2. 我知道自己做得唔好 有人話我離地 我知道! 所以我希望我可以改善!
3. 想喊咁 ON99 話要保持關心 聽多D 大家意見 唔好等D事浮哂上面先知大獲野

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩? 本人熱愛生命 唔會自殺 , 唔好叫我係朋友 我無呢D朋友

第18位男士- 屌陳同佳(笑死) 話示威者用生命黎表達 好多家庭無左人命 好多示威者書包入面有遺書 ,點解人生去到咁? 可以意識到示威者壓力好大// 林鄭係不公道下選出黎 , 呢家後生仔就係為左不公道而出黎發聲 //如果你真係為香港人 , 但你連整一個獨立調查搵真相 都無 , 連新屋嶺咩事都唔知 , 呢家見到狗都驚呀 // 要求班狗可唔可以冷靜D

林鄭回應
1. 我不嬲都好關心年青人 可能我地關心唔能夠充分聽 // 我希望年青人靜下啦 唔好暴力 比我聽下聲音
2. 我知大家都關心獨立調查, 我知 但我考慮左好多 但我認為監警會係最好 , 比監警會證明下自己實力啦 我地好認真 同會加強公信力 請埋專家喇

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗

唔係著重黑狗喇，真普選呀

有誠意但又無誠意

講左我好想講既，驚返唔到屋企

agger

未來人

監警會咪最多可以重組事件嘅經過
唔通可以搵到邊個popo 打人咩

喺香港
唔癡線先係最癡線

講乜撚呀屌 唔該年輕人停止暴力停你老母個系咩
鳩up當秘笈唔撚睇喇屌你老母

我同隻貓講野佢都會比d feedback 我啦
7婆完全當人民臭四

都係以2月修例個時既硬朗，監狗會係最好的，修例係最好的

想講咩，絲打

辛苦哂巴打

雖然我唔滿意呢個「對話」既安排
但中國人唔該你咪撚再衝出黎想發言
唔撚識跟規舉既人種

多謝樓主文字直播

6個月 宜家都過左兩個月啦

人人都做到預言家

假黃絲打

#3953Andrew_Wiggins

香江獨步！
港人立命！

知唔知點解無人夠膽講, 因為叫左好危險, 即使呢家本土派多到仆街>>>>泛民
但是泛民議員會因為我地講左要逼割席, 既然是咁就唯有咁樣先可以打通條路, 至於你地點理解我就唔知啦

幾驚佢成立獨立調查
見到佢死攬ipcc就放心

撚有誠意呀

有誠意架屌你 面對面講廢話喎

有冇人可以直線抽擊佢
對話本身就係錯
五大訴求講撚左三個月
你一係就應承 唔應承未心口紋對鷹囉
廢撚事同你傾呀

辛苦晒.0.巴，睇文字版真係好好多

我地已盡全力調查，希望各位監警會會員見諒！

成日叫人靜落嚟，你回應晒五大訴求咪靜到落嚟囉！我地一停手，你就會話社會已經冇問題拖多一兩年想香港人淡忘件事！！

但係警署都全部狗狗

講得出欣賞政府已經覺得佢係on9

又係叫人先收手 然後再溝通
DLLM講左成晚都無答過任何一條問題
多謝林鄭 我又搵返團火

預言
六個月後⋯
港共政府收皮
完

利申：ff緊

佢咪又係答你國兩制，基本法啲垃圾

on 9

sor想正皮禁錯左

5個人講左咁耐
某人一樣issue都冇回應過

呢個人仲未訓醒

絲打你噏乜鳩呀

good point

連登多低收入低學歷階級先會支持繼續搞破壞搞衝擊

個女仔講嘅野麻麻

你又睇得通

勁

絲打有睇哩個post

劉江華係咪訓著左

聶生

多謝樓主文字報道
但係可唔可以淨係節錄最尾嗰段
唔好show頭1至18位?

好難比較嘅
不過歷史永遠都會不斷重演

終於有人講

絲打有待改善

市民：監警會無撚用
政府：繼續用監警會

究竟點解唔講共產黨治港？
林鄭條臭西根本唔話得事
共產黨先係幕後黑手呀！

睇下幾日後點

解散警隊 全部終身監禁

傻系 講d咁既野你估dse考通識咩

監警會副主席指速龍小隊隱藏身份可無後顧之憂

第一位絲打- 對題
第二位絲打 - 對題
第三位女士 - 講大灣區 講機遇做咩鳩
第四位巴打 - 知大家會講狗，所以佢想講其他，講返議會暴力 /DQ問題
第五位絲打 - 針對返林鄭表現，同埋提出新屋嶺問題 (好多議員太平申屎都入唔到，咁入面發生咩事無人知)監警會廢，問林鄭幾時承認監警會係廢，幾時成立獨立
第六位巴打 - 講返721 點解無狗去救市民 / 講蒙面法 係ON9 會激起人仇多D狗 / 市民唔信狗 , 有人話太子站死人 又唔SHOW CCTV比人查

林鄭扮哂喊咁回應
1. 話一國兩制 法治係香港核心價值 要大家守法 .....屌你老母 唔撚知點打重點 根本就無撚重點
2. 知道大家話要獨立調查 我唔係反對了解真相 事實上三個幾月 大家都見到好多野 令到大家擔心 621 721 831..知大家唔信 明明政府既人出黎澄清 ,但用咩方法搵真相?? 監警都可以係一個方法 同埋呢家係加強版
3. 大家比時間比監警會做野喇～ 佢地做既野 一定包哂大家想要查既事
4. 無論咩人都好 有人犯法 公務員又犯既話 都會嚴肅跟進
5. 瘋狂回應機場女士好鬼 再次重申 一國兩制 經濟一定好
6. 講緊自己表現 呢家話自己開始對話 加強管治

第7位女士 - 針對林鄭無能 同軍政府一樣 , 搬數據話班狗無人支持 , 示威遍地開花 , 屌鳩林鄭攪到香港咁亂 , 習近平都唔撚鐘意你 , 你必須下台 , 林鄭你老母咪撚屈通識呢一科 / 班狗無委任證點投 監警無調查權 / 831 做咩撚唔拎CCTV出黎 你係特首都無權? 班狗濫捕緊 增加新屋嶺增加透明度
第8位女士 - 講返獨立 , 話三個月 監警都無撚用 , 點解唔一齊做? 2球人出黎 又唔撚聽 , 呢家先抽150人? 呢150人代表到我地?
第9位女士 - 房屋問題 , 希望林鄭佢地著重 / 講返獨立調查 , 查暴動原因 ,係咪議員攪事? 如果係就停職佢地 (屌你老母藍屍呀) / 捉撚哂老師既人 / 話老師唔成熟 唔應該講政治教壞學生/ (好撚藍屌你) / 要重推國民教育 / 捉假記者 特別係香港電台 話佢收政府錢 唔撚撐政府? 屌你老母 全場拍手!?!?
第10位女士 - 屌林鄭 , 我地問既野好有質素 , 但你答到好7 成日避問題 令人好失望 , 又話對話? 得個3分鐘? 你同商人傾個陣 你會比3分鐘佢地咩? 我地傾就3分鐘? 仲要問哂先係咁? 對答唔係咁架！！！ 尊重係發自內心 ,唔係你話播國歌就要尊重 ! 屌林鄭唔係人人平等 竟然話示威者係低等人! 係 你可能係好叻既人 但你唔係一個好管治既人 , 要求一問一答同林鄭對話 , 要求普選 一人一票

林鄭回應
1- 我可以安排深度閉門同你傾
2. 我知道自己做得唔好 有人話我離地 我知道! 所以我希望我可以改善!
3. 想喊咁 ON99 話要保持關心 聽多D 大家意見 唔好等D事浮哂上面先知大獲野

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩? 本人熱愛生命 唔會自殺 , 唔好叫我係朋友 我無呢D朋友

第18位男士- 屌陳同佳(笑死) 話示威者用生命黎表達 好多家庭無左人命 好多示威者書包入面有遺書 ,點解人生去到咁? 可以意識到示威者壓力好大// 林鄭係不公道下選出黎 , 呢家後生仔就係為左不公道而出黎發聲 //如果你真係為香港人 , 但你連整一個獨立調查搵真相 都無 , 連新屋嶺咩事都唔知 , 呢家見到狗都驚呀 // 要求班狗可唔可以冷靜D

林鄭回應
1. 我不嬲都好關心年青人 可能我地關心唔能夠充分聽 // 我希望年青人靜下啦 唔好暴力 比我聽下聲音
2. 我知大家都關心獨立調查, 我知 但我考慮左好多 但我認為監警會係最好 , 比監警會證明下自己實力啦 我地好認真 同會加強公信力 請埋專家喇

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

你揾機多，讀機多書呀

唔知有無人喺現場

同佢講出面有好多著校服既人，叫佢完左出去傾！！

有回藍個邊

有可能…

好呀，絲打

你老母俾狗屌

九成人都屌佢 比你抽百五個都九成
柒婆你都係食屎吧啦

五大訴求
缺一不可

辛苦哂

慢慢黎料

5毛出沒 blocked

話個監警會廢
用埋新聞去證明佢個海外專家都係廢
唔岩咩

我同屋企隻狗對話 都深度過同佢

真不過其實幾可悲，班和理非可唔可以畀多少少信心人

講真 一定有行動部署 動手係邊team警察應該好易認 認唔到邊個做未捉曬全team羅

張建宗係咪已經被自殺？

絲打做得好

扮完抄筆記未

講黑警佢咪都係講監警會啲垃圾, 雙普選一定要煲大佢

劉江華訓著咗

仲要計埋做媒果批

一個直拳打過去，好波

其實除咗監警會仲有d咩可以講
繼續講佢都係度兜

林女士

感謝文字直播

絲打講得好好

應該係閱讀能力太低

垃圾桶...

岩岩咪有位巴打話佢地根本話唔到事 傾黎晒氣

雙普選啊dllm

連登仔好多冇負擔，冇成家，亦無向上流既希望，自然可以豁出去話要攬炒

一定要讚樓主summary做得好好

你收皮啦
想引人bk你姐

唔緊要啦反正個回覆我都聽唔撚明

房咩撚屋政策呀想spin? 成個運動係針對送中,警暴同human right呀！ 獨立調查 查暴動原因？ 你訓左幾耐呀auntie？ 示威者所有行動都係政府同黑警既reaction呀 我暴你老味動咩 查黑警啦 查咩教育界宗教界呀 9唔搭8

見到啲死物呀 中環站呀 比人破壞就咁多爹 721 831呢 香港人比警黑夾擊恐怖襲擊呀 又唔撚講？攪返好香港先講周邊地區啦 浪費時間

無限loop

比林大總統

6/7月
五大訴求
7月21日
光復香港
時代革命
8月
五大訴求 缺一不可
10月1日
#3953Andrew_Wiggins

香江獨步！
港人立命！

知唔知點解無人夠膽講, 因為叫左好危險, 即使呢家本土派多到仆街>>>>泛民
但是泛民議員會因為我地講左要逼割席, 既然是咁就唯有咁樣先可以打通條路, 至於你地點理解我就唔知啦

想拎三毛？
收膠啦屌你老母

呢個真係要提
不過相信又係耍太極

頭果一分鐘黑人問號左
後尾正常番

其實有咩好睇 咪又係跪辯大會

垃圾桶過左五年都係冇聲出？

舉出證據話監警會冇用囉有咩問題

鄭女士啊!! 唔好畀位人笑無文化, 唔讀書

完全無人問雙普選、特赦

條撚樣不嬲係五毛狗唔洗理!!

篩選完都有9成屌林奠

個狗官話要考慮一国, 明未呀

學林大總統講既姐

香江獨步！
港人立命！

仲去呢d對話會
即係同外國講：我仲承認呢個政權
屌做乜鳩？
敵擁我反啊
對面要搞對話
點解仲要對話？
去左都算
個撚個講警暴
雙普選又冇人問
曬氣

希望各位唔好話邊個廢邊個口才唔好啦
其實大家都盡左力去表達
佢地只係市民唔係咩政客
可以流利表達已經唔錯

最緊要呢一晚係做一個廣大嘅文宣輸出!

台上其餘嗰4條廢柴坐係度做咩

五大壽頭 缺一不可？

socioeconomic status呢樣野好決定你點睇呢個社會

多謝出席既巴絲同和理非

愛你哋

如果有人大叫
喂劉江華先生
好醒啦

六個月後變香港市了

物理學家巴

物理？

條友一定係讀physics ，

林奠：兩個都係辦法
咁點解唔撚用一個可以減輕民憤嘅方法呢？

明知唔答， 問嚟做乜
而家最大嘅人係警察呀

good cap, thx

Hi5毛

一，入面有名mark哂，搞事唔會走得到
二，要令全世界知道香港市民唔係失控
三，唔係下下圍就解決到事情

利申 見唔到圍警署有實際作用，唔係分化

個個都講班狗
雙普選呢？

一定係巴打黎

so ABC~~

大家唔好咁mean, 要公開場合再加被3千隻狗圍住, 要順暢講野唔係咁簡單

雙普選點解冇人問

你人工幾高呀賤種狗

引用返班狗嘅稱呼咋

希望班和理非淺黃記得五大訴求缺一不可

Agger

驚你唔明

解釋咩係hea

物理毒撚

hea 呀識唔識呀

邊到物理

我都覺

大家對狗既恨意大深了

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩? 本人熱愛生命 唔會自殺 , 唔好叫我係朋友 我無呢D朋友

第18位男士- 屌陳同佳(笑死) 話示威者用生命黎表達 好多家庭無左人命 好多示威者書包入面有遺書 ,點解人生去到咁? 可以意識到示威者壓力好大// 林鄭係不公道下選出黎 , 呢家後生仔就係為左不公道而出黎發聲 //如果你真係為香港人 , 但你連整一個獨立調查搵真相 都無 , 連新屋嶺咩事都唔知 , 呢家見到狗都驚呀 // 要求班狗可唔可以冷靜D

林鄭回應
1. 我不嬲都好關心年青人 可能我地關心唔能夠充分聽 // 我希望年青人靜下啦 唔好暴力 比我聽下聲音
2. 我知大家都關心獨立調查, 我知 但我考慮左好多 但我認為監警會係最好 , 比監警會證明下自己實力啦 我地好認真 同會加強公信力 請埋專家喇

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎

驚你唔明😂😂😂😂🤔

師兄睇得透 我就係想講呢樣

無左班狗 = 政府變左無防衛

唔好跟佢果套黎行，應該表達200萬人點解要追求民主自由

好撚CRINGE

Hea，我驚你唔明

雙普選呀！

物理學講得有小小鳩

大部份都屌警隊

成頭係差唔多全香港睇住

解釋hea

外表match

包遊花園遊到你暈

咪係
對面set trap
個個踩落去

邱騰華偷笑

雙普選

無人講到想要乜

真普選
真普選
真普選

想多謝樓主文字直播 岩岩先放工番屋企
好需要你既文字直播

卷晒脷

Respect每一位出黎講野既巴絲

真係好多人都冇能力去流暢表達自己既諗法

有人提議唔好SHOW之前問題
我即改
林鄭你呢?

林女士係串9林志偉封公開信

解釋Hea

標準物理巴打

屌
真

開頭問過無答，沉左

直必？

快D問佢幾時有真普選

多謝佢

其實佢真係好撚慘，個個都屌鳩佢

新香港

好science

咁你一定係3餐溫飽都成問題既草根了 垃圾

因為佢要保班狗到佢落台個日

我諗有雙普選都未必有獨立調查

Agreed, 唔係每個人都有public speaking嘅經驗

對手出完招，係時候到我地回應喇

可唔可以搵人問 林鄭施政失誤 無回應社會 引致有市民以死明志 呢D人命林鄭會點負責

毒撚黃絲巴

屌柒g4

個場咁大 咁多人望住你講野
唔係講開show真係好驚

終於講耳機佬

2個五毛圍爐圍得好開心喎

點解要講咁多 一句肯應承幾多咪得
講咁多俾機會佢遊花園

我明會緊張 但講一段嘢都表達唔到簡單五大訊求
真係浪費咗

利申 抽唔中

我提醒你地，所有對話內容都係為左減低1/10出黎的人數

你願意上當嗎？

黑衫耳機人

大佬呀一針見血得唔得呀
問佢咁多人爆頭爆眼斷手斷腳
未來日子更加多人 爆頭 爆眼 斷手斷腳 點處理

我都想講 巴打

得藍絲去咪俾人入 覺得依d就係社會聲音

[size=20]雙普選[/size=20]

hea ，林女士唔明啊

巴打好波

五毛死撚開啦

秒殺

口音一聽就知abc

屌

耳機人，比個涼心出黎！

認撚住位手足
佢講明唔會自殺

前面阿叔唔gur咁喎😂😂

物理巴

屌爆佢

有冇人問林鄭會點樣說服香港服從一個殺人政權既管治？

總結得好好

同意，又要上電視，俾著我照稿讀都驚到pk

第11位男士 - 和理非 土生土長 , 以前細過見到好多野都好公平 好開心 雖然好窮 但今日見到大家都好似好有錢 但社會就好分化 , 唔知點教細路仔 又唔知幾時出街會比人斬// 雖然你回應左其中一個訴求 ,相信你成立獨立 相信一半人會收貨 / 狗係專業 / 唔想香港繼續亂 /

第12位男士 -有鄉音 話大家問既野都係問香港 , 但佢想講香港發展 ,而唔係講狗 講示威 // 講房屋問題 搬數據出黎 話香港房屋問題 // 講香港係中國一部份 又係大灣區重要城市 // 講國旗被掉 教師出卷有情緒 又燒中環站 話好撚痛心 講緊旅客一定會少 //

林鄭回應
1. 我會聽大家意見 將香港變返我地熟悉既香港
2. 關於新屋嶺 , 我有同同事傾過 , 我知道呢個地方唔係常設拘留地方 只係最近拉左好多人 先會用 , 但知道大家對佢有關注 所以警方係唔會再用呢個地方

政制權又講一國兩制 廢話 唔洗重點 // 希望大家了解多D一國兩制

第13位女士 - 出面好多示威者 講緊口號意見 , 林鄭唔出去同佢地傾? 呢家拉左千幾人 仲有好多後生仔 , 好多街坊行過都拉 又打到成身血 又無律師搵 仲要有D13歲 無任何社工陪同 又拉去警署無人理 又簽埋唔知咩野文件先走得 , 點解林鄭探八達通機都唔去探新屋嶺 721 831市民?
同埋 一哥去撚左邊? TG 周圍都係 好影響環境 / 831打死人 為左澄清 立即SHOW CCTV啦 要林鄭承諾佢用咩方法重整警狗

第14位男士 - 呢個係對話? 你有你講 我有我問? 好似行山咁 政府一直帶我地 又迷路 又行錯路 奶哂野 , 到市民話要行返正確既路 但政府就話跟我行! 五大訴求 必須回應 , 當然入面有大有細 特別係獨立 一定要調查721 // 仲有何妖 竟然係FB 撐白衣人?! 呢D咁既人仲係立法會入面?! // 屌返岩岩藍絲條友 話香港電台 // 香港電台只係報導真相 , 咩叫收政府錢就幫政府講野? 如果佢做唔到就執 , 但班狗一早執喇

第15位女士 - 都係講返獨立調查 特別針對721 //當晚自己著黑色衫 , 發覺原來著黑色衫比人打 仲要無人為呢件事負責? 我自己行元朗警署行去站 要幾耐 , 班狗話用左39分鐘 ,但我行左10分鐘就到, 咁撚耐先到 仲要無到人?! 班狗話驚唔好出街囉 , 屌 原來留係屋企都係出事 你班狗周圍掉TG 班狗係咪專業? 監警會真係有用? 調查幾耐呀?!

第16位男士 - 比掌聲大家敢黎呢場對話 , 大屌班狗 踢人又無惡意 拉人話扶起人 , 黃色物件都唔同你講了 , 我唔想針對班狗既問題 , 林鄭你話你好大責任 , 但問題係 你搵班狗黎解決政治問題係錯呀 呢家暴力提升 前線係有人命傷亡 (林鄭:我每日都好擔心 所以好想停止暴力)
以前香港邊有分顏色? 攪咩點解有黃色藍色呀

第17位男士 -你地話聽民意 ,我地都講左3個月都聽唔到? 呢家聽到咩? 本人熱愛生命 唔會自殺 , 唔好叫我係朋友 我無呢D朋友

第18位男士- 屌陳同佳(笑死) 話示威者用生命黎表達 好多家庭無左人命 好多示威者書包入面有遺書 ,點解人生去到咁? 可以意識到示威者壓力好大// 林鄭係不公道下選出黎 , 呢家後生仔就係為左不公道而出黎發聲 //如果你真係為香港人 , 但你連整一個獨立調查搵真相 都無 , 連新屋嶺咩事都唔知 , 呢家見到狗都驚呀 // 要求班狗可唔可以冷靜D

林鄭回應
1. 我不嬲都好關心年青人 可能我地關心唔能夠充分聽 // 我希望年青人靜下啦 唔好暴力 比我聽下聲音
2. 我知大家都關心獨立調查, 我知 但我考慮左好多 但我認為監警會係最好 , 比監警會證明下自己實力啦 我地好認真 同會加強公信力 請埋專家喇

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

拉我去新屋嶺

巴打

唔岩就要打

呢個連登仔

耳機人

好波

藍啦屌你

我唔想自殺

即拉去新屋領

連登仔好波

呢個似藍？

巴打黎

我買咗機票去韓國 唔想自殺

藍

TVB狗合返埋把口啦，唔輪到你講野

講得好

主持講呢句野我仲驚。

今晚唔會發生，00:01 rio

話你知 好多警察辭職 唔夠人 果d係輔警升上來的 都唔知有冇足夠知識捉人 佢哋只識跟隊捉人打人

我買咗機票去韓國

一定係連登仔

藍絲

果條友BLOCK咗好耐

直線抽擊

嗰個主持唔係無線㗎咩
真係cctvb
幫政府講嘢

清好波

呢個講野好撚ON9

支那區又出現了

又黎了

個物理人 撚到

又係藍屍

收皮啦，你班廢老先最撚低學歷

仲夠膽話大多數

收皮啦 大陸閪

唔想自殺

屌，又沉默大多數

有多隻C了

睇樣就知連登手足

又鬼

一定係支那人
88

扑爆你個頭啊去韓國咁開心

我屌肥仔講野好悶 點知最尾咁撚精彩

係搞到前面個呀叔好唔gur

假藍？

不斷repeat讀稿，不如開返D濕9記者會算啦

又黎大多數？

藍到仆街

巴打好波 不自殺宣言

巴打前面好1999
最後直線抽擊

要去韓國
唔會自殺

支那人又出現了

藍屍

你話大多數就大多數啊?

屌你

藍屍wo

唔撚俊：你講既五大訴求係唔會發生

祝手足韓國放鬆返返黎安安全全煲底見

又一隻藍狗

巴打樣子雖毒

你講既野唔會發生
即係連去韓國都唔會發生

狗俊：大嗚大放，咁多位盡講

巴打好驚下

藍絲又黎

又房屋

巴打好ball耳機人

即係唔喺依度 就會拉鳩你

收成期廢老

前面個廢老即刻啤住佢

藍絲死開

c區=媒

係人都話自己係沉默大多數

C區全撚部都藍絲

講定先 唔係一陣又被跳海就唔好啦

咁你繼續求佢比5大訴求你囉

房屋

見到個樣都知係廢老臭雞

藍色

大陸口音可以mute

出現了，藍絲

屌拿星 房乜鳩屎屋啊

藍絲有樣睇

所以我一直都叫巴絲唔好去

走喇 廢中 我要攬炒阿 買乜撚野樓阿

收聲啦
學好廣東話先

926 耳機人

又黎講錢講屋
沉默的大多數

房屋 dllm 做乜尻

睇樣都知藍

又想騎劫沉默大多數

講房屋嘅應該都係扮中立嘅藍絲

講乜撚野樓

沉默既大多數呢個term真係好on9

喂，條友條假藍

LOL C區真係全部都係媒

呢個又做乜呀

Sor miss咗，佢講咗啲咩?

佢係抵撚死 我地先係慘

藍絲去堆田啦

公你老母屋

c區一定係藍

屌 藍狗？

你咪攬住自己個keyboard去笑人囉 鍵盤戰士

又有藍絲

無喇喇講乜撚野明日大嶼呀

屌 自私撚黎

一二三 沉默大多數 個開頭已經知係大陸閪

填佢老母

點解唔撚進入咗政府做柒撚咗咁多嘅

唔關土地事呀，你老母

藍屍又話自己係沉默大多數

大陸閪 屌你老母

填海
公屋

佢離職好耐啦，政治助理啊

弱智 咁你咪上黎啦柒頭

大媽

你地撐警得3萬人，就話自己沉默大多數，講到自己代表多數人

中立助紂為虐撚
咪撚再講房屋！而家講緊人命！

C區又房屋問題啦

林鄭搞偽對話會成功分化和理非勇武

媒

真係傾黎哂氣
但一尾叫佢成立獨立調查委員會佢都答咗唔會
直接屌共產黨仲好 反正佢根本賣緊港

沉默大多數喎
唔洗聽啦

現任政制及內地事務局政治助理

認撚住物理巴呀
不自殺聲明

-一講房屋就係鬼

沉默開就繼續靜啦

？？

仲講自己大多數

咁既對話會都咁多人屌政府

C 區係咪撐政府區域

臭閪藍

民主自由唔緊要
最緊要有經濟，有樓住

人民日報口吻

藍c

真藍絲黎 9唔答8

佢入左政府做啦

C區喺咪專請入去講房屋

嬸嬸比你spin咗去9丈遠喇

呢個時勢有邊個會講屋 擺明藍屍做馬

又樓 樓你老母

屋 沉默大多數

藍絲上來抽水

藍絲 講嘢質素係咁上下

藍到

Jm9啊，依家唔係講房屋問題啊係咪嚟錯咗啊

中國人講野好鐘意玩遞增，
咩一二三四

真
自己話自己係大多數

公屋關我撚事咩屌你老母
收皮啦

藍到呢

沉默大多數
頭先係咪冬眠緊

藍絲 港豬

填你老母海呀

政內局政治助理

on9

痴撚線架 做乜鳩屎啊

focus番啦屌你老母 臭4

乜撚野沉默大多數
而家民意調查有 7成人支持五大訴求呀

成日話沉默大多數，你又唔叫民建聯搞個 5 百萬人遊行？？

起左公屋都係比新香港人住

究竟你班廢老瞓醒未

鬼

又叫人國教 屌你老母阿

法國藍一定講房屋 經濟既野

有比每日150個

話明沉默 你點知d人藍定黃
心靈感應 ?

C for china

Blue object Diu la sing

起屋比大陸人住?

佢唔出嚟講嘢差啲唔記得佢

林鄭：得啦，煩係唔做啊

到底幾on9先會重用沉默的大多數

Confirm 100%藍

教文革，教六四

中屎

一睇樣就覺得係藍

笑撚死人係個問答會係咁比建議政府

講房屋問題=藍絲

我要真普選

最撚重要呀！

佢up乜鳩

嘩屌
仲勁過cctvb

政策討論咩

最憎啲人話自己係沉默大多數
你又知自己代表大多數？

呢個講到尾都係為個人利益

香港已經八成人都支持獨立調查
之後要加強番真普選文宣

又一個留喺口腔期仆街

5 萬都比多佢

收聲啦屌你老母
屋你老母

在坐擔心嘅野係唔會發生，大家可以放心，暢所欲言。

C區

人命都無，講咩屋。
然後自私模式ON

On9仔 細你老母

一撚樣樣

藍絲嘅稿就係講房屋同中史

中小學都唔接受 幾時接受？

而家條八婆講野好廢

今時今日，沉默只係藍絲少數

中間偏藍廢老

你老母嚟？

聽到呢條友講野想嘔

香討咩

blue object

呢個呀嬸on9咖喎

8964?

派糖我都冇份啦 資源傾斜

真係有樣睇

中史教六四未呀

你放心啦阿姐，特首實好好「招呼」年青人！

C了

沉默大多數即係政治冷感即係藍絲自私撚
乜撚都話唔關自已事但又要享受自由民主成果

入撚左去做政助

又中立扮藍？

應該把握這個場合羞辱條柒婆林鄭，而唔係同佢講道理，都講咗三個月道理佢有聽過咩？ 要把握這個機會羞辱佢吖！

又想屈通識 收皮喇

呢個8婆知唔知成個對話會主題係乜

c區又嚟了

吳璟儁（英語：Kenneth Ng King-tsun，1984年5月22日－），現任政制及內地事務局政治助理，前香港新聞工作者，前無綫電視新聞報導員。

太多黃 藍絲唔敢講野

一隻主持狗憑咩回應市民

呢件似無立場 姐係香港人就黎死都唔關佢事果隻
只要唔好影響到佢就得

無啦，今晚唔會發生.... 希望聽日仲見到巴打

又想spin去房屋教育

中你老母史咩

藍絲d理據黎黎去去都係呢d

啲藍絲講嘅嘢係一樣

房屋 教育 中史

黎啦黎啦
讀完歷史更加反支啦屌你老母

9唔撚搭8

呢個又係弱智無腦

平行世界自私撚．．．

食屎啦 依家最大問題唔係到 死藍c

限制人地思想自由 收皮啦 阿婆

呢邊果邊，懶有趣

讀歷史點都會有政治

咩叫恢復中史教育
又講依個

讀完中史仲死

走啦八婆

好撚樣衰

阿嬸

做乜9

生活乜嘢都關政治事咖啦，乜撚野啊

廢老藍絲收皮未？

死八婆收皮啦

d媒好撚煩

之後就知味道

好呀 中史
教文革 65

問咩撚野呀。屌

CLS
大愛撚

中屎冇政治???

返去跳大媽舞罷啦 屌

屌你藍撚到

又一個藍閪

個個都沉默但又知係大多數
唔撚明

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 ,

on9

香港成一千萬人
排撚到阿嬸你死都未上到公屋啦

離地撚

C區自己人！起碼有三分一意見係支持政府！
又中史.！夾哂口供！

啲藍絲多數都面目可憎

收聲

岩岩我都咁諗 之後頭先有個絲係zone c 講得幾好 我就打消左呢個諗法 不過可能zone c 會比較多藍

可能報名有填藍黃，唔弟開打大交

後面個四眼仔做乜表情多多好搶鏡

無差別佢都被721嚇到了

呢個呀嬸

起底啦

好L藍

藍嗰d全部spin到九唔搭八

藍屍都係用房屋問題黎SIDETRACK

起居屋先有用，公屋比新移民有x用

房屋關咩事

睇樣就知智障

中屎敢唔敢唔偏紅呀屌你老母中屎

你坐咗幾耐

D教科家會出事

TBB差唔多啦

屌你老味咁撚黑心既

C組一定係鬼

可唔可以搵人叮走佢

個阿姐藍撚到

讀中史唔讀政治

中史 我同你講我就係學咗中史先反中共 傻閪藍屍

中學唔教。大學就更加無。

阿婆 你收皮啦

後面個男士啲表情好搶鏡

呢個好撚媒

中咩史

呢個呀姐診地臨啦屌你老母

呢個呀姐就真係佢既朋友喇

又屋 去錯地方喇阿嬸 想買樓就自己勤力啲喇

中小學生思維都清晰過你啦廢老

收佢咪啦屌

On9政治就係良知

活係平行時空既人 好似係十年前穿越返黎咁

起佢底

跟住政府就會話教育同房屋有好多政策 點點點

學校唔教自己都上網學到啦

個表情

on9婆

全撚部藍都會提起房屋政策，中史做必修，通識要廢除。

又嚟一個偽中立

係俾理狗官既signal

過主啦

臨門一腳

又沉默大多數，收皮啦屌

睇個look似公務員

讀完中史更憎中共

沉默大多數？
咁撚多數唔識遊行表態？你話多數就多數啊？

收嗲啦8婆

係咪唔好派比「年青人」阿，阿姐？

不知所謂

政治唔好俾小朋友知

但有人嘅地方就有政治啦

A區深黃
B區和理非
C區深藍屍

難道中史就冇政治？我屌😂

C區係咪有媒

屌你老母
blue object confirmed

其實藍屍知唔知學中史只會令學生對中國同共產黨更加反感

屌依條藍屍又廢up

死撚開啦，阿嬸

可唔可以推條八婆上老豆揾仔
有冇人識佢

呢個似真心藍

個女人好似思覺失調咁
個人fing嚟fing去 連林鄭都：？？？？

藍絲無腦架

沉默大多數=終極自私撚

哈哈哈

笑死

學好香港歷史先啦屌你老母，中學都叫細咁幾歲先學呀?

起佢底啦

中史我淨係記得秦始皇暴政囉，同宜家一樣

有冇發現藍絲都係醜樣啲

屌 好似

丫，屌你，on9真係有樣睇
呢個同頭先第3個都差唔多咁撚樣

食完飯坐左兩個鐘

恢復中史科囉，咪撚抽起文化大革命，大躍進，呢啲題目呀屌你老母

中史當然無問題
教返共產黨做過啲咩就OK

上面嗰個港台都搬埋出嚟都知on9
下面嗰個三點入面頭兩點就話國旗國徽
之前都有個女人講話尊重唔係掛喺國旗國徽之上而係發自內心

中史? 初中讀完中史先覺得中國on9

我發覺連林鄭個表情都好唔耐煩

個樣好似講緊：繼續吹

其實佢地知唔知初中要讀中史

呀嬸死開啦
小心你啲仔女今晚被自殺呀
攬住你間公屋過世啦

又中史認真唔怕佢推，等多啲人認識支那人嘅醜惡

講房屋=冇腦藍絲

歷史唔牽涉政治

佢叻呀又fatfat

中學畢業18歲 中學生好細個？

邊個講中史 邊個就係鬼

呢頭聽完啲一二三已經唔記得晒

叫佢讀返六四

依家講房屋政策真係9唔搭8

睇佢陰陰咀笑個閪樣就想冚佢兩把

屌中立？！

中產藍，
又想spin去因爲香港人無樓窮無錢所以發窮惡，食屎啦
同班帝吧狗一撚樣

建議係：政府應該好多方法

起底 私了 完 唔使講咁多

講多無謂，入去唱榮光歸香港啦

cls
屌林奠淨係回佢=回應問題

中立喎

條臭閪好垃圾

佢扮咩嘢中立

3分鐘未

依啲係咪所謂扮中立??

中史咪政治囉

肯撚定有稿

點睇大陸學生中學要上政治堂

中你老母閪呀

你老尾就失業

中你老母立

狗師兄冇錯

我讀完中史仲想中國死

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊

就係因為讀左歷史先咁憎支共，收皮啦
死港豬

毛ee: 又係tbb 次次都係tbb

唔知

呀姐，你脫節架喇

其實大家唔洗咁火，香港有呢種想法嘅人唔少

中史夠膽就放埋近代史，講埋共產黨點樣殺死8000萬中國人。要中史又唔夠膽教事實，咁就收皮啦

屌你食環

收皮啦 唔講政治 講歷史點唔講政治

啱呀

拎D錢幫中小企? 知唔知幾撚多人連正常生活都過唔到

佢地個腦得呢d

on lun 9

On9 大陸咪又係中學讀埋啲Sup9政治
條八婆唔去話大陸？

講房屋，教育，一定係藍

「我中立既」

屌你老母佢係咪ON99

又一個廢老，黃之鎨都係十幾歲搞政治啊，而家係世界級政府人物啊，on99，周庭岩岩被選為日本５０大最高影響力人物啊

同埋唔好再講樓啊屌你老母，唔關樓事

冇人講每150

最藍係呢個
又黑心又自私

扮乜鳩中立

我係中立嘅

屌你老母啦 智障？

中立條毛呀

中你老母立呀

中你老母

又係藍絲扮中立

食環扑街了

冇腦藍

中史只會增強反共情緒

教歷史可以唔教政治？
點解中學生唔可以討論政治

痴線

屌 講得好

食環署

呢啲先最乞人憎，竹私撚，衰撚過既得利益者班狗官

中你老母！

藍絲真係有樣睇 佢未開口我已經睇得出條八婆係藍

中你老母立啦

中立中立中立

屌你啦 兩個藍一樣稿
又講房屋 又講教育 on99

試下同埋藍絲對話啦
大把大把咁打落去藍絲到啦

食環心諗 關我撚事

食乜撚野環啊？？？？

噁心死．．．
講到黑警無責任咁

呢條友係咪請返嚟做煤
講嘢又順暢又唔驚

乜撚野幫失業人口On9

樓主文字直播

歷史涉及政治 咁係咪要取消埋中史?

中立都係藍呀

中立(藍)

戇鳩, 政府自己咪就係將政治帶入中小學甚至幼稚園果個囉

讀中央咪會了解文革大躍進六四囉，仲爭中國

呢個藍得嚟算係咁
好過第一個

呢條阿嬸好撚樣衰

呢條白痴婆去撚錯地方講野

市民對食環可能態度好啲，笑撚死我

屌你老母 叫人清牆又話自己中立

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢?

未夠3分鐘？

又係一條中立撚

中屎中屎敢唔敢教近代屎呀

中你老母立咩 收皮啦豬閪

中立，笑撚死

藍到黑

佢就係想講，愚民政策唔夠成功，要由小學開始做起

係咪政研會啲垃圾藍屍

唔比中小學生知，你以為佢地冇其他途徑知咩？

緊係啦 又係度loop

天作孽猶可恕

自作孽

收皮啦 藍到黑

D藍絲想講中史係必收科。
但又唔識講

拍乜撚手

呢位女士想點?
佢以為施政報告大會呀?

驚死人唔知佢扮緊中立
不停重申自己中立

蒙你老母

露底啦 藍屍

佢係真on9

藍絲扮中立

一句講晒就係自私撚黎

第一句話房屋已經知係藍絲啦屌你

扮中立

哈，我兩公婆無其他連登仔咁叻又業主又博士，但係加埋都叫有150萬年薪2個碩士學位。我地十分支持勇武和理非各有各做，繼續抗爭。
同爛仔講規矩係嘥氣架jar!

中立撚

中立=藍絲

好撚似
啲藍屍個個都甩皮甩骨

自撚私到

時間夠啦屌你

死老西婆 扮乜撚野中立

讀中史一定要讀毛主席殺左幾多人

吳璟儁技術層面上算高汁。你睇頭先佢D回應技巧就知同特首差幾多班。

都話中立都係藍絲
一聽到中立就屌佢老母就啱

訓左幾耐呀
食環狗呀有名你叫

其實班藍絲有冇讀過書？中史科一直存在
國民教育就不了

反蒙面法

中立大愛撚扮藍

講10分鐘呀？

爭執源於藍絲

屌，廢老都未撚番過而家嘅中小學，評論乜鳩
未讀過通識喺度屌通識讀壞腦
未讀過大學喺度屌大學讀壞腦
人講佢又講，智撚障

不停重申中立，但叫食環做嘢，屌！

政治迫到埋身搵細路
唔係細路去搵政治

中立
中你老母

如果係冇偏頗既中史 我舉腳贊成
但如果係粉飾過既中史 就收皮喇

話自己中立嘅其實係好撚唔中立

中立＝藍

5分幾鐘

中立賤過藍

食環全體多謝你加重工作量

講乜撚野呀屌你老母

食環署has left the chat

中立但係要拆咗佢

收皮，離晒題

收啦中立 藍你就藍啦垃圾

今時今日，中立比藍絲更on9
話明自己中立嘅仲on9

屌反蒙面屌佢老母

對連農牆中立
但要食環掃場
On9

發現做妹既多數都講房屋問題

中佢老母咩

初中有讀雙史，高中修世史表示讀完更憎中国

話自己中立，但叫食環拆牆
反蒙面同黑警講

上一句話中立
下一句支持反蒙面法

支持反蒙面法都講
收皮喇

中立叫食環拆 我屌你啦

屌你老母黑警蒙晒面呀屌你老母

讚成 反 蒙面法
姐係讚成定反

黑警蒙面唔show pass又點阿

又食乜L野環

又真係c區特別柒

扮咩中立

老女人 做乜9
呢個老女人係咪圍教協果個？
今日又有個老女人講中史課

出面好多人屌狗

藍過藍妹扮中立

食環？？

呢條女人真係垃圾黎

中一至三強制學中西史真係啟蒙黎
完全有矛盾 加埋google 即時反共

講撚中重點啦
黑警有樣有no.就唔會咁暴力

中立

後面戴眼鏡條友係咁up頭

呢啲人最仆街
根本喺度講風涼話

用食環拆牆, 食屎啦...
中立拆牆....

反蒙面法！

中立撚真係最撚毒

唔怪得陳肇始嚟

支持反蒙面法

低質冇腦和非藍絲

講撚左五分鐘，收工啦

收皮啦

好撚憎中立撚

咁多人拍手

強調中立

證明藍d人都會話自己中立

喂 條友講左4分幾 想點啊

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

好 typical 廢中，加幾個英文字喺中間，扮中立實藍絲

收皮啦呀嬸

拍你老母手？？

贊成反蒙面法

食環 ：DLLM啦

隻隻藍屍都9唔搭8

速龍都唔比蒙面？？？

佢地個腦只係得呢d

快啲立蒙面法。唔好研究。即刻立法

屌你老母，藍狗嚟

聽到燥底

呢個都要起底

支持讀中史
睇清楚共產極權啲仆街野

扮乜野中立

擺食環上枱

讀錯稿

C 區好鬼？

證明現場其實都唔少藍

收檔啦臭閪

黃啦呢個睇樣

入正題啦

又話咩暢所欲言
咁我問林鄭幾時落地獄得唔得

個阿婆講乜鳩

到呢個時間仲扮中立真係極端藍絲

呢條阿姐一定比個臭閪借題發揮

一早質疑點解百五人都分ABC，跟住比人屌

中立？ 港豬咪係羅！

中史，近代共產黨咁撚多衰野，到時仲多人反

就黎5分鐘都唔stop佢

又是藍絲廢老，假中立撚

一定係藍屍！

yes 見大家屌到咁勁

中立條毛咩，叫食環清牆嗰刻已經露底啦

降低?
你睇吓班圍村佬有戴口罩?

我屌你老母 我中立既

嘩！ 反蒙面法 ！ 重點重點

一， 可以圍出邊
二，革命無形象可言，到今時今日個政府咁仆街但都唔明輸得
三，呢個我梗係明，所以先話可以圍警署但唔圍得林鄭？
我覺得後者仲有用d

唔係分化as well

估下呢個男人想講咩

露底啦屌你老母

呢件建制狗一樣要認住佢

中立快D死撚左佢啦，我咁講都係中立

中史科變成必修嘅話應該會有更多人一齊發夢

仲要通識講勁多中共

我都贊成反蒙面法，不過班狗都要

反蒙面法?

方便比你清算?ON9

agger，我唔要樓，我要攬炒

支持蒙面法，返歸啦 治標唔治本！藍絲大嬸

藍到發紫啦

被選中既人

不停自稱中立既永遠都係假中立

正想講
明明藍到仆街
扮中立

屌你老母臭閪 中立
講撚左幾多次
中立都係幫凶

低質到 又支持中史 又話要唔好教中小學中史 都唔知講乜春

太似，有腦既人都知今次廢話會係針對運動而設，點會鳩up出房屋政策仲話反蒙面法

其實點樣可以教中史得嚟唔討論政治

讀完中史先反共呀佢地識唔識架
最反共果班人最熟中史黨史

立左蒙面法，暴力程度一定會更大，只係方便拉人

所謂中立
其實係想為自己拎多D利益

真係會
當年據聞有個師兄寫SBA paper，對比三反五反果期D死亡人數，話嘉定三屠、南京大屠殺其實無咩大不了

原來佢今日係AO
以為佢用記者新聞台主持搞呢個會

拍手個d都係藍絲

偽中立極度藍

我本身都咁諗 但佢贊成反蒙面法

講咁多癈話

連登巴

屌佢老母

讚成反蒙面法

但係又話要負責

讀錯野啦

西裝巴

屌，好似表白咁

巴青

以為佢係食Q

正名的確係反蒙面法

Lihkg

原來"藍" 讀音係"中立"...

18：4

中立撚真係最仆街....

你要嘅唔係國民教育 而係要黨民教育

真係叫佢down lihkg

中史內容冇政治咩你以為?
on9

上連登

屌 LIHKG

因為本身個女人係講支持"反蒙面法"
啲黃絲咪誤會咗囉

屌，bk呀，咩lihkg

偽中立

連登被提

越強調中立嘅 就越有立場

反蒙面 姐係蒙面就犯法咁解呀

笑撚左叫林病上連登

報門

手足

LIHKG

連登又上位喇

屌 係babykingdom呀

西裝哥哥宣傳連登

屌連登

好波，連登仔

連尼住黎？

又搞連仔

西裝佬 g持

連仔比個acc佢

會唔會係工作人員拍

連登上位了

Ｄ垃圾高官聽藍絲發言特別醒神

上LIHKG

！！！！巴打

藍屍扮中立

任何人做野都有 consequences
咁點解popo 做既野乜事都冇

baby kingdom呀

LIHKG !

小mean但真似

屌 bk 香討 uwants呢

頭先個女人前面嗰個係咪狗
見到鏡頭即刻避開，拎咩面

屌 下次個個都一開波話自己中立
之前大大屌柒藍絲就岩

lihkg

連登仔啊

笑左
原來係依位巴打

笑死 小心起底

叫佢上連登

裝LIHKG

連登仔嚟??

我係中立既 之後一堆藍到黑既野
我係中立既 不過用食環署拆連龍牆好D
我係中立既 XXXXXXXX

係巴打

我都聽到 人一藍

巴打好嘢

多謝巴打 不過要提埋baby domdom

下 巴打自爆！

連登仔出現了

哇 巴打

學初中咁
CUT晒現代史
教你三皇五帝

咁雖然我表示中你老味立，但連儂牆係真係關食環事嘅

叫人down連登

屌 巴打

做乜自爆

巴打自爆

巴打！！

柒到冇朋友

咪撚講廢話啦屌你老母

原來就係佢

有撚中立咩 扮哂野

西裝哥哥

中立但喺叫食環嚟拆

自爆

暗示有篩選啩

原來係個個巴打

就係呢位

沉默大多數唔沉默又點叫沉默大多數

正

巴打！

巴打自己爆自己

哇屌

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登

是咁的

哦原來係西裝哥哥開post

L I H K G 連登討論區

樓主

連登

樓主加油

c區

辛苦曬巴打

LIHKG仔

係
收編咗

原來係你

哎呀紫衫做咩擺lihkg上枱

原來係巴打

LIHKG
佢係咪自爆？

咁都抽中 真係命運安排

WA....巴打!

就係呢位巴打！

香討呀

巴打小心比人起底

Wtf!!!!!!!!!

係咪警狗家屬？

真 讀中史會知共產黨滅亡硬

中國同中共係兩樣野

巴打好靚仔

中立仲難聽過粗口

好型呀四眼西裝爸打😍😍

把聲好溫柔

Hi 777 dllm

命運安排！！巴打！！

巴打自爆
好靚仔

西裝巴打

好撚爆

巴打我怪錯咗你

係你！

就係你？

宣傳lihkg!!!!

佢個樣好似個隻深海怪魚

原來係佢

有D似天倚

真巴打

巴打陌

正評俾巴打

無錢收囉

佢就係抽中既巴打

巴打！
最強自爆

要起底啦

介紹LIHKG

Ip都唔洗check

又放連登上台

巴打抽中咗

自爆巴好勇敢

巴打咁勇自爆！？

巴打好型！口罩都唔帶咁勇

做咩自爆

巴打我要幫你含

LIHKG JAI HO YA

巴打！！！！！！

但講真其實好多後生仔唔上連登
唔好用連登代表全部後生仔喎哥哥仔

係巴打呀

自爆巴打

cls

真巴！

巴打自爆呀喂

好型

頂係你

係你阿巴打

真係有巴打!

西裝連登仔屌佢老母 係到賣廣告既口音

原來係你開既個po

會唔會好快有 我係林鄭你問我答

巴打你好

應該講香討呀

是咁的，我被抽中出席林鄭月娥個對話會

就係你

入題未？

巴打好撚型

巴打自殺

大自爆

巴打你自爆做咩啊

癲狗自爆

花式自爆

推熱門正常po的重要性

屌 陳雲

巴打小心。。。

巴打好波!!!

巴打好靚仔呀

中立撚最撚仆街

巴打好型

In case 今晚
之後唔知啦

爸打

比選中既個位巴打自爆

唔好上LIHKG，上香討同Baby Condom呀

關連登咩事

陳雲屌

巴打 好波

巴打好型呀

真連登巴

成人台

巴打～！

仲有babycondom呀！

迷雲黨

巴打原來係你

法唔法國啲藍 係呢一刻都係講左錢同個人利益行先 真係好撚痴線

陳雲

屌又講垃圾

裝LIHKG 哈哈

連登巴打

佢up錯左喎

笑撚死

屌巴打笑撚死我

包你唔會蝕底

巴打 你太長氣了

屌 咁都抽中

巴打真係中

我有睇你個post 呀巴打！

呢位巴打好靚仔

巴打把聲好好聽

自爆巴打 好似天倚

屌你，熱普城

真係抽中，又真係搵到佢問

L I H K G

700萬人前最強自爆

黃左喇

巴打打

巴打 我想含你條大JJ

連仔賣廣告 媒黎

原來係呢個巴打

好靚仔呀巴打

巴打！原來係你

巴打我愛你呀

巴打，訴求呀！

真心
唔學中史 都唔知中共咁乞人憎

巴打我中意你！

巴打啲氣質

就係你?!

A7哥哥叫佢地上連登好正

巴打你小心呀

命運安排on9仔

幫連仔賣哂廣告

唔係呀早兩日呢條友出咗個post

好高質

俾左幾多錢賣廣告?

原來係呢位巴打

呢位巴打係咪唔問？

原來係你 巴打

怪錯你了巴打對唔住

原來巴打係咁既樣

巴打你好正呀

屌你陳雲

有冇link

西裝友好chok
本身想屌9佢
但又講得好岩
巴打好波！

Diu自爆on jai

屌 原來巴打咁靚仔

巴打幾靚仔

正傻閪！
咪再講政治唔係學生年紀應該接觸或者可以handle到嘅問題！
我好相信年輕人都有佢哋嘅判斷能力
亦都好清楚一樣野佢地有嘅係成年人冇嘅！
就係是其是非其非，唔需要去討好別人！
妳條八婆淨係講啱兩樣嘢
1成立獨立調查委員會
2好多成年人都無政治能力
唔好以為妳Handle唔到嘅事學生無能力去Handle
如果連大人都未必有能力係咪要全部老到無牙嘅嚟講政治？
下面條友鄉音未改我都已經唔想聽佢講嘢

巴打把聲好chok

熱狗

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫

垃圾洗腦會。

巴打好波！

終於見到中上巴打

打開個電話
裝L I H K G
每日睇十五分鐘
笑撚死我啦屌你老味

自爆
城邦撚

巴打，受小弟一拜

屌陳雲

呢位巴打好正

即場唱榮光歸香港
唔好再講廢話

做咩咁睇唔開

點解仲未有人講要cut每日150蝗？！

正呀喂

on9架?自爆

頂我老母都係咁講

巴打
呢度大把人爭住含你條撚

巴打我愛你

巴打好細聲

林鄭個閪樣好似就黎想衝出黎打尻人咁
完全唔鋸

巴打好有型

你好巴打

連登好多野睇 包你唔會蝕底

香港城邦論

痴線佬

Bro!!!! LOVE U!

城邦會戰勝歸來

巴打好波 自爆埋

brother 重點吖

巴打好嘢！！講埋香港城邦論！

自爆？

是咁的，我被抽中出席林鄭月娥個對話會

唔會蝕底

靚仔巴打

真樣上連登

是you!!

樓豬好靚仔

城邦

[請謹記]五大訴求，缺一不可

巴打好正

巴打好正啊！ ！ ！

西裝哥哥好正

陳雲又要打J CLS

保護佢呀
保護佢呀

唱歌呀

笑到仆街

巴打推 《香港城邦論》

呢個Post

巴打 Respect

WELCOME TO LIHKG

巴打記得話自己熱愛生命呀

陳雲 LIHKG CONNECTED?

巴打出現了！

型呀！花式自爆

陳雲教徒

巴打咁勇自爆

巴打把聲好好ｊ

直線自爆

支國國慶近了
驚唔夠多人

巴打真心型

2047

巴打幾型

巴打好叫波！
連我阿媽一聽到都話 “岩呀 叫佢上連登 哈哈”

原來係你做咩自爆呀巴打

巴打你好型呀

入重點未？

CLS自爆撚

著SUIT巴打好型

樓主好靚仔

是咁的抽中左嗰位手足可以講重點無

巴打。

陳乜撚野云

連登有好多舊高登仔

把聲勁似dj

人型蜈蚣巴

真
老師又中
風

應該唔係好關你事

支持巴打！

皇天擊殺！！！

巴打做咩自爆

把打。自爆

冇重點既屌

濕晒

90歲過唔到

射左

屌
90歲唔關你事

後面條cam man 玩電話

好型啊

巴打把聲好好J

各位登仔被cue啦

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到

城邦撚

巴打真樣上連登

香港城邦論！巴打勁呀！

15分鍾po都追唔到

保護巴打呀

26歲都咁淡定！

Dllm原來係陳雲弟子

26歲

原來就係你，好靚仔呀

嘩巴打小心

90歲

Ching好型
男神

90歲前落地獄啦屌你777

連登真係人材輩出

啱喇，唔好講咁多警暴

重點：2047！

佢想點啊屌

屌好撚正話唔關佢事😂😂😂

好好聽

26嵗

巴打把聲好正

佢係一個舞台表演者黎

巴打！！！ 原來係你
L-I-H-K-G 好撚正

巴打26歲咋

最尾記得話自己唔會自殺

痴線 好癲 呢位巴打

好聽 好聽

蜈蚣巴

巴好型

西裝爸打你好型呀😍😍😍😍

巴打好型！！

笑死
唔關你事

彈手指

唔關你事

迷雲黨好波！！！

巴打上呀！

巴打好型!

巴打一出現即刻網流量高咗勁多

把聲好正

陳云打手

26歲好成熟

人型蜈蚣巴打

巴打講重點唔夠時間

26

講2047先啱
唔好再講黑警

原來巴打你啱靚仔

我要錫你春袋

年齡都自爆埋

巴打洗唔洗好似之前個巴打咁講不自殺聲明?

把聲好正 講野係正音

好磁性

sorry , 以為三十幾可能打扮成熟啲

講故台？

搵人問：

做偽特首
捉+殺左咁多香港人
感覺係咪好開心？
知道一定升官？

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

巴打型到

巴打DJ聲

呢個連登仔咁靚仔

被消失機會唔會大左

巴打記住要講不自殺宣言

好似天琦

人形蜈蚣巴打好波

巴打，受我一拜

相由心生

痴線把聲好聽到

仲要 DJ 聲

屌又係熱普城

可能巳經去左英國

好型 巴打

智慧巴打

巴打😘

重點啦巴打

垃圾桶係咪訓左

型撚到

林鄭你到2047時90嵗，應該唔関你事了

多謝師兄

請幫問
香港偽政府幾時倒台？

把聲又好聽

最型方法自爆

把聲CHOK到

傻鳩青城派

個主持

巴打又靚仔, 講野又好, 係滿分呀

巴打型到震呀！

人形蜈蚣巴打

mc加把咀

屌，個主持

把聲好型

林鄭上連登

終於有人講起中共了！

巴打會唔會被自殺

個人都好成熟

屌個主持

司儀狗又做乜柒

屌你個tvb主持丫

死撚咗啦

Fuck

依家邊度等？想黎，但唔知邊度集合

冇講唔自殺

我愛你呀 巴打

假想敵 好撚有文路

巴打俾吳檸俊起左底了

不自殺宣言啊

屌 是咁的

巴打好波啊

On9主持

mc恐嚇

cls 我地知原來係你寫嘅

冇講自己唔會自殺 molamola

見到自己學校師兄 好感動原來係你

主持你恐嚇啊

巴打把聲

保護 是咁的 巴打呀
Admin做野

巴打做特首啦

佢入左政府做喇

巴打你有型有款

推佢寫不自殺宣言

巴打 型撚到死

準備被自殺

LIHKG jai

唔撚進 恐嚇佢

主持都有睇是咁的

巴打好識玩，唔洗問問題，反正都唔答
直接透過全港最大直播平台表達意見算

主持恐嚇屌你老母

根本就係浪費時間。完全無撚答過。

想問個主持叫咩名？

言下之意佢認有mon po

著左SUIT姐
睇落都後生呀

巴打撻手指個下 同佢插袋 好型

辛苦

你真係好形

笑左

Tvb mc 收聲啦
幾時到你出口

On9巴打 個ac唔好再用啦

全部睇過

DJ聲但全程遊花園jm9

叫林鄭上連登真係笑左

個主持咩事

收皮啦吳景雋

收嗲啦主持關你撚事

史上最強自爆

主持專心主持喇 咁多口水

冇人提香港人權法？

問：唔會問責下台既問責制係咩邏輯？

連登史上最強自爆

吳景雋做咩柒

小心呀

我一開始仲以為個post係做媒

叫林病去睇下人形蜈蚣啦同大陸依家情況差唔多

等咗好耐了

TVB個on9嚟

其實最緊要講要打倒共產黨
講咁多其他嘢會俾共產黨覺得香港政府可以自己搞掂
根本唔關事
共產黨先係根源
唔好俾假希望共產黨

而家呢個都講得唔錯

間條四眼哥哥都好正！

想睇翻個post

睇過

佢係政治助理。正常佢要睇

唔警俊都係連登仔

條友話好多人睇過爸打個post

巴打型到！！！

西裝哥哥快啲寫不自殺聲明

自爆巴打！
你好型呀

偽毒恥與為伍

你叫個7婆上黎
準備有一班人派膠比佢

主持估咗政治助理十皮一個月

呢條友講野暫時好好

保護巴打呀
快啲出不自殺聲明

咪係，食屎狗

手足自爆

十一哥

巴打真係好有型

11哥

十一哥😹

十一哥？ CLS

Dllm直接認左自己係mon post狗

吳景雋 話你聽有人Mon post

咁樣自爆好癲 但巴打好型

巴打把聲好張信哲
btw ac唔好再用！

靚聲

係呀，知道你想點都唔比你

完全將個對話減壓屌你老味

On9 tbb主持

十一哥好正😂

求巴打個Post link

原來連登係有靚仔架

是咁的巴打
26歲清醒過好多人

喊左

自己做乜9

不意外有mon po狗

mon po狗全家生cancer醫好死唔去

admin請比頭先個巴打改名，我擔心佢安全

轉左工啦

連仔立即幫佢換ac

連主持人都自爆有上LIHKG

功能組別問題

巴打好有條理

史上最強自爆!

Sorry呢個巴打講嘢好過前一個巴打好多

林鄭個樣幾不屑

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩?

吳璟儁潛台詞:「I am watching you.」

咪係

我都覺
有d火

全香港都知 是咁的邊個寫既

屌你11哥

我記得之前有個post
係話樓主抽中左想問大家有乜想問媽媽

不惜自爆都要撚鳩林鄭 佩服

依位應該都係連登仔

首先天琦應該唔會支持城邦論咁傻豬

反雲
但巴打講得唔錯
唔割

有人唔做去做狗
話你呀！吳青雋

一定有

個個人都識你了

上面有

呢個講野最有SENSE

咪係 做主持就主持
講其他野把撚

孫家驊被抽乾了

講多啲建議唔好掛住批評

是咁的巴打好靚仔
型到
利申：not gay

因為柒婆日日比人屌

插袋好型

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應?

仲要搭正20點47分

不打自招 不攻自破 藍絲 get

有冇問過831

叫佢做最後果個啦

JED

開始屌柒佢啦好嘢

11哥都出埋

呢位哥哥講得仲好啦
頭先位巴打靚仔啲姐

啱先有個絲打都好有火力

721你地做緊乜
你老母你答呀你班仆街

其實文宣好方向
知道啲中年人想點

呢個講得最好
有火又講721

仆街，林鄭d咩能嘢對話? 對話根本冇撚用，唔成立獨立調查就唔成立，我原本和理非，都激到變勇武，黑警夠膽咪拉撚曬全港示威市民囉，仆街冚家剷

自爆？

我當年淨係寫到毛魔對中国貢獻定破壞多咋
相較之下我真係好削

巴打好有火！

屌得好啊！！！！！

依個正一食屎狗
又話要求政府唔好派糖去某個特定年齡層
話要幫助多啲更加有需要幫嘅人
咁係咪即係要幫嗰啲每日150個嗰啲大陸狗啊
都On999
佢仲講到出口話派公屋唔好專登派比一啲單身人士
擺到明喺度屌啲後生仔
又講話要重點推動中史科
最好笑嘅話佢話自己對連儂牆依樣野係中立
但又要求食環署清理左佢
正一痴線婆
繼之前嗰個痴線婆又一令人聽到把鬼火

但巴打講既問題先係最需要講

有火

唔該

清咁直接叫十一哥

香港會勇武起來

無咁chok
好真心 聽得出佢既怒火
資料又夠

721的確係核彈 要日日講

巴打好波
屌9警黑勾結

冇睇哂
聽日睇番
暫時睇呢個最好

間條衫講得好 羅范言論真係仆街到

咩十一哥

HLD 火燒南生圍

南生圍

死黑警

南生圍好遠喎
南邊圍

完勝條城邦撚

好勇

同問

７２１事件政府根本就輸曬

多謝你哥哥

依個巴打

又focus 係警察

間條哥哥講得好

推啊

呢啲真實case 班官聽到 塊面到濃濃地

衰十一

有牌爛仔

快啲講句唔會自殺

又唔做嘢

唔好咁啦 緊張左姐

高質

間條巴打好型

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!?

間條巴

巴打講得好好

可能主持都係巴打

好到肉

有理據

終於！！！！

而家呢個巴打講野好好

據聞某湯姓前議員衰十一俾共捉住痛腳之後逼佢轉會

佢講野好正

國務院有中港融合時間表

雙普選啊

有料呀巴打!!!!!!中POINT

轉account算啦，名改完起底都check到

間條哥哥adore

正呀 4眼巴

毛魔係咪功大於過
同秦始皇對比

呢D真係濕濕碎

喊左

巴打勁啊

間條手足講得好好
唔好吹奏開po巴啦

柒婆個表情好難頂呀屌

好驚啵呢位清
又唔怯又唔疾

手足好波

講得好 我愛你巴打

間條哥哥好波

無人提要cut 150蝗？

好波
主持收皮

呢個巴打勁好多

識玩
集中721呢D有曬證據既野
唔係依家連登神探日日洗版果D陰毛論

岩啦 反蒙面法前先出編號法啦

巴打好野！！！
編號呀！！！

MC好撚煩

散仔

去左做官啦
政制局政治助理

Good

委任証同警員編號

個個都屌鳩你呀

7婆想喊啊？

現場挑機

好仔唔當差

巴打中氣十足巴打好波

納粹式

中共港共=赤納粹好快容入市民心裏

中point！

散仔 啊唔好意思

唔小心講左爛仔

浪費時間

呢位巴打講野到point

一燃定係梅。

散仔
擔心間條巴安全

林大總統

散仔協會

特登

散仔主席

叫林鄭睇城邦論巴打好波

散仔 呀 sorry

散仔.. 呀唔係

宗仔可能已經..

手足記得公開叫自己同大家熱愛生命不自殺

好似好多都集裡講狗濫權果同獨立調查嘅問題？其實係咪應該focus係真普選度？

散仔 啊 唔係

好波呀巴打散仔

散仔，唔係唔係。

用張攻擊狗

啊啊散仔

不自殺聲明啊

散仔 唔好意思

張建宗

今日都見唔到

仆街了
串鳩林總統
巴打小心d

屌 間條巴好正

補句唔會自殺啊

垃圾筒出過聲未?

散仔 哎呀唔好意思

擺埋張建宗上台

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

巴打 好波呀

願榮光歸香港人

願榮光歸香港

呢位巴打都好型！！！

呢位巴打唔好自殺

特登 散仔

有人唔做去做狗！

721！！巴打講得好！！仲將張建宗擺上台！！

希望間條巴打冇事

準備被自殺了

好！！！！！

👍

笑撚死 散仔

分化撚

散仔 呀 唔好意思

笑死 散仔

宗仔 rip

撚狗

願榮生歸香港!!!

散仔
當住全港面撚你班散仔

枚？
保留

你問我唔答？

願榮光歸香港！！！

有牌爛仔散仔

懶中立嘅女人

連登味濃

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

高汁

巴打高汁

觀你老母咩！

高官啲筆完全冇郁過

呢個巴打好波

師兄做咩玩自爆啊

依啲勇敢發言嘅手足一定要記底 唔好比佢地消失

好波 間條巴打

今日我對和理非改觀得好緊要
我仲以為好似城市論壇咁
但佢地每一個都好有文有路 好有口才
個個著衫同個外形又端正
香港人真係好高汁 每條戰線都係世界級

好波！

間條衫講得好好呀

直接要求偽政府倒台
橫掂都係唔會做
橫掂都係就哂中囯

又係扮中立撚

把聲好後生

有冇人講8.31

巴打講警犬榮光

張建宗：屌

藍絲又出現了

間條巴打
願榮光歸香港

藍絲黎？

啊～ 班散仔

一定係藍嘅垃圾

願榮光歸香港！

嘩屌你呢件好野

又係媒

又藍絲了

扮中立既人又黎

呢個好，做哂功課！有POINT有骨！！

做親mc都係大仆街

巴打問題好高汁

八婆 死撚開啦

一直關注事件

又藍c ,堅有樣睇架wo d樣

真係有樣睇
On9

C區全部都係食屎狗藍絲

巴打快啲補個不自殺聲明

有口音

好藍呀呢個

又係c區
真係做媒

巴打講野好有火

屌，冇上過街

又扮中立

死藍絲又扮中立

我想問個D究竟係真心膠黃絲定係演員黎??應該杯葛所有呢D公關SHOW,點解仲會有人去呢D小罵大幫忙嘅公關SHOW.打緊仗呀,仲做呢D制度內表達意見把撚咩.有用嘅話當初就唔卜上街啦.

又有偽中立媒人

願榮光歸香港！！

冷氣軍事

150係香港大毒瘤

c區 = 藍屍

藍絲收皮

又講癈話

又係中立撚

一睇樣已經估到 根本唔洗出聲

呢個巴打會唔會俾警畜打死架

願榮光歸香港好感動

又藍屍

屌個女人

忠仔係屋企咸緊啦有人平反

啲藍屍係咁 成日話自己沉默大多數 又話自己中立呀咁

行政命令呀柒婆

睇個樣都知係藍絲

五年如一日

又沉默大多數

野都未講得清

Er Er Er Er

又黎沉默大多數

不分化 不割蓆 不篤灰 支持前線勇武 多謝

依啲真冷氣軍絲

影住個屎忽做乜鳩

屌
又沉默既大多數

又藍扮中立 想分化

又話唔出聲 你又知？

班散仔黑哂面

呢啲傻西
次次喺度扮nice 問候人食咗飯未呢啲
我一開波就估係藍色
我估中左

不如今日凌晨起義

大陸閪

又黎中立撚？！

又係C區

間條巴打好高汁

媒黎喎

c區成區鬼黎

又係左膠

從未上過街

個女人做咩

Er....er....er....

聽到願榮光歸香港 好想喊

口音

屌你啦 唔係班手足衝入去條例過撚左啦

臭閪

中你老母立咩，講71啲死物你唔講721啲市民？

C區係咪藍色

屌 藍絲真係有樣睇

又媒

願榮光歸香港!

藍屍真係有樣睇

得啦
見到你個撚樣都知係講咩
真係相由心生

又有藍絲扮中立

冇上過街就收聲啦

Er.....Er....Er..... 係咪Er Sir條女？

枚

散仔 好波

成個C區都係藍

巴打小心安全呀 班散仔好撚小氣

行出門口就被失蹤

實係睇cctvb

講乜呢條女
浪費時間

中立真係好癡線

藍絲又出現

大陸樣

藍C區

大陸婆又兜圈

估到你啦

C區好有問題

怕餓就唔會黎啦。

好口音

Erererererrrrrrerrrerr
收皮啦八婆

啱啱嗰位男士直線抽擊

C真係全部藍

其實好多真係聽到眼濕濕

重點啦屌

佢身邊有朋友？

藍絲臭雞

食屎啦！next

乜水啊又

Cctvb fans出現了

條紅衫女有口音

竟然係對家同情佢

又C區?

三個月冇出過去觀察
收皮啦你唔會係香港人

屌你C區

呀大陸姑講野無腦

冷氣軍師都有

死藍絲

又係自己係唯一

Er.......

又C區

間條巴打好波
呢家個阿姐收皮

C區藍絲！confirmed

藍C

朋友話

on9有樣睇

死臭閪

sorry 轉折點係612呀大姐
警察唔掟彈林鄭唔話暴動會搞成咁咩on 9

講緊乜撚

有咩問題又唔講

可以唔駛睇了 呢位女士

叫左你唔好睇咁多TVB咖啦

低能可唔可以唔好上鏡

八婆死開啦 唔撚想聽你分享呀

唉
佢應該都唔知自己想講乜

佢副眼鏡係咪擺太耐發黃？

係個電單車想撞死人
講野用下腦先

又c區

條女扮乜撚正義

垃撚圾，臭八婆

臭雞話自己從未上街

無知

仆街藍絲

咩料啊

啲老女人好撚藍

又黎無point藍絲

你冇出過去 咁觀察乜撚野呀

612 616 警察表現值唔值得深思

又可以起多個底

大家都識得秒分偽中立藍絲

旅遊業賺大陸錢啊屌你老母

C區全部藍絲
確保每輪都有一個自己友

背好稿未阿

點解我會聽到第一句講大公報

佢一話未食飯都知佢on9

個阿姐未出聲已睇得出係藍

黃藍質素一眼睇得出

柒頭藍絲真係有樣睇

乜都係朋友 做你朋友真係慘

又C區？

垃圾八婆

你點會有朋友

平行時空

離地去到太空

無上街仲夠膽講野
收皮喇藍屍
睇tvb睇壞腦

屌藍絲咪撚扮中立啦

藍絲女人有樣睇，係特撚別樣衰

藍黃真係有樣睇
藍扮唔到黃的，八婆

嘩屌佢老母 好撚想煎巴條女

沈默既大多數
你有機會你唔出聲 自己攞黎

咁多沉默大多數咪普選囉屌你老母

旅遊業wfc

打爛玻璃死物就轉藍
721 831打撚到流血唔理

有多隻c了

佢講呢d洗乜去呢度講

屌你收聲啦

d扮中立撚真係好on9

Er.. er.. er..

c區想點

完全唔知UP緊乜

講乜柒呀

冇L有錯

佢眨撚完未

藍C區專出口音閪

之後就發現被自殺

呢個好笑，反映事實

睇佢髮型都知佢活係自己世界
脫晒節

C區全撚部都藍屌你老母

哇屌閪女人

死藍絲 番去含撚啦

大陸人都可以出席？？

紅衫女人街都未上過學乜人講野

又一紅衫中女藍屍

Up乜9？

自私友

藍絲扮中立！好撚嘔心！

啊姐姐三個月仲觀察緊？黑白是良知，妳係咪睇tvb㗎？

c 區 真係好撚on9 屌你老母
索性你話愛國無咁嬲

up乜9

傻閪 如果和平得 二百萬人就一早成功左喇

嚟斬眼

你D FD講得岩喎
多謝你分享

收嗲啦八婆

你不代表我

屌偽中立撚
收皮啦

又扮中立藍絲係咪唔敢話自己撐政府

冇撚上過街憑乜野同人講個方法唔岩

We

斬夠眼未？

咁佢可唔可以講有咩方法爭取到

個呀嬸噏乜撚嘢

一睇就係支那樣收皮啦

藍絲真係有樣睇架屌

一將功成萬骨枯又關唔關你事呀

4%

屌 又係啲扮中立既臭西藍絲

你噏乜鳩呀

講乜鳩 1999

垃圾

屌，中立L
你有有用方法又唔見你做？

Blue C

一將功成萬骨枯

藍絲真係有樣睇
紅衫阿姐話你呀

扮乜撚中立呀藍屍

我想淋病仆街死，我係中立

臭八婆

藍C真係有樣睇

佢似做導遊冇錢搵

你幾撚多朋友啊

收皮啦臭雞

又係d typical藍絲樣

佢咁撚多朋友

拋咩撚野書包
又設問又成語 懶係野
番中國啦屌你

ererer

屌呢個咩事
成件事係官逼民反呀屌

Er

屌你而家係同政府對話
唔係同示威者對話啊屌你

中立=藍C

點解藍C咁鍾意扮中立

又扮中立
聽真啲有少少口音

口音聽得出嫁，咪扮中立呀大陸閪

個阿姐知唔知自己講咩啊？

真係有樣睇 條八婆講第一句已經覺係藍屍

好醜

幾時有電單車佬俾人禁呀

D藍絲真係ON99

佢係咪冇晒朋友同佢食飯啊？

收嗲啦藍屍
好撚煩

如果我係佢朋友，即係打電話過去unfriend

八婆

終於有人屌垃圾行會

睇cctvb睇壞腦

係呀！需要呀！！
一丈功成萬骨枯！
要呀dllm!!!!!!!!

笑死人咩藍屍狗

Now or never

又用食飯
又用聽返黎
扮中立

大陸狗屌你老母啦

追唔設。
大家幫幫忙，

唔用新屋領，係唔係裡面的人都會轉番出黎。

大家幫幫忙。

講咁耐入唔到正題 政府需要呢種員工

好似怨婦囉

屌佢老母觀察撚

c區真係全藍

自私撚有樣睇

廢話收嗲啦

佢啲fd同佢絕咗交未

仲要懶溫和

又一隻藍屍
連街都未上過評論乜鳩呀

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。

冇上街都可以鳩up咁耐，弱智真係有樣睇

收聲啦on9

on9藍絲

佢自己又話無出街
自相矛盾

中立L

佢都唔知自己up乜鳩

正式港豬

好多人淫

藍絲真係有樣睇

八婆你又唔諗下邊個升級在先？又想鬧前線

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響

講咁耐你講緊啲咩呀

其實藍絲出泥有咩想問林鄭？
出泥齋up?
好難相信真係市民泥

藍絲好能鍾意自己一個代表「沉默大多數」

收皮啦 又睇門面野扮了解

屌你老母下位啦

屌 佢講緊乜撚野

又唔見佢講下和平示威有冇用，淨係識講暴力

西女人

係呀, 一係中共死一係香港亡

你係同林鄭對話定係同示威者對話啊?

其實文宣都可以針對藍絲

唔算藍 但港豬到一個點

我如果識佢都想同佢鬧翻

咪就係未達到 先要搞

佢講乜9呀

個樣好似弱智

有冇諗過和平果陣做過晒都冇回應先走上呢條路呀?
方法有問題????
有冇腦嫁

個樣好陰險

on99

到依一刻仲未醒既人
一世都唔會醒

佢係同示威者對話定同政府對話?

達唔到啊 咁咪繼續囉

屌晒撚左個位

藍C扮中立

好中國樣

呢條女藍得好恐怖係 好恐怖

頂唔順打左個喊露

扮中立，藍絲臭雞

叫你同政府對話 你同示威者講做乜撚

藍絲ＯＮ９９

就係因為到達先有呢場
佢係咪on9 佢真係on9

咁達唔到係我地問題？？
係政府啊dllm

屌 佢係同林鄭對話 定同觀眾對話呀？
搞返清楚啦佢

收皮啦懶係有思想既臭閪

婆媳糾紛從來都係同政治無關架啦

藍到呢
目標? 咪就係港共個邊唔L答lor

屌聽C區好撚燥

又一隻藍絲八婆

你覺得未來呢幾日有幾多示威者俾人打到斷手斷腳緊要
定
150緊要

就係達唔到標先要繼續吖屌你老母

死大陸喱

弱智

就係因為達唔到目標先要繼續

呢條紅衫女
一睇個樣就好刻薄
從來都未上過街既人
冇資格靠電視 去評論d人做得岩唔岩

C 區真係全部都係媒

目標攬炒

係咪達哥親戚黎嫁
關注香港

劉江華真係冗員界高手

屌你老母行出去睇下乜撚野叫沈默大多數 收撚皮啦

暴乜春力

嚴重港豬藍絲 仲想同政府講理

又係向錢看既八婆

C區

應該係

獅鳥區

達到就停左啦on9

五大訴求，缺一不可！
答應哂咪搞掂囉

講咁多野，都唔正視個問題根源，正宗港豬

講完未呀屌

出現了，平行時空中立撚

藍c 有樣睇

怕神獸

浪費時間，問d問題好多真係唔中pt

答既鳩答

我即刻想用暴力解決呢個女人

扮代表沉默的大多數

達唔到目標你問政府啦屌 你問我地托柒？

佢做乜撚野

就係達唔到先要繼續呀on9 logic

屌篤灰

藍絲講野真係1999

真係冷氣軍師口吻

叫你同林鄭對話呀 同示威者講嘢做乜鳩

條眉一睇就知中國人

佢最上面嗰粒墨已經出賣左佢

好純正既廣東人口音

呢條紅衫嘅大陸婆講嘢咁都得嘅
落地獄啦四眼雞

收聲啦八婆

藍絲睇野窄到呢

咁都有掌聲
食屎啦

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩?

屌你你咪集會果日出街囉

根本唔係同林鄭對話
ON99

佢講緊咩

又係大局為重撚
邊個係罪魁禍首呀
點解係都要示威者讓步??????????????????????????????????????

食屎啦！

真系第一句已經估到

屌，唔撚同政府對話就走拉屌

原來咁叫中立 笑

你咁既藍絲樣緊係唔驚啦

問示威者定問林奠

佢緊係唔會搞你啦
你個樣咁撚藍

想聽睇電視咪得囉

又一藍屍，去警局免費性愛啦

達到個目標
係示威者控制咩

呢個應該係死大陸婆

韓琛

因為佢地要扮高質
明顯藍係廢老
又想割 又冇腦但要扮理性

藍絲最愛扮中立同沈默大多數

同迖狗一樣都係一直關注

收皮啦 藍屍

聽你又講

藍屍真係有樣睇，腦殘到核爆

應該搵巴絲扮藍屍入c區

典型豬，食玩瞓only

大灣區歡迎你啊紅衫女人

612達唔到?
仲有有狗行咇咩?

哦

C區好撚危險

劉江華於2014年10月21日與政務司司長林鄭月娥、律政司司長袁國強、政制及內地事務局局長譚志源及特首辦主任邱騰華與香港專上學生聯會的五位代表，就2017年普選行政長官的政改議題上進行了兩小時的討論，惟劉江華於整個對話期間均保持沉默，沒有開口說話，僅於討論後前往與學聯代表握手。事後被網民引用譚詠麟名曲《一生中最愛》的歌詞「寧願一生都不說話，都不想講假說話欺騙你」來嘲笑他一番。

可唔可以俾垃圾桶講一句

我屌你老母呀

驚就唔好出街啦

條八婆想講乜春

藍絲唔敢認自己係藍絲只敢認中立
同埋9up自己係沉默大多數

屌你老母啦臭西

達唔到就唔撚繼續,你戇鳩㗎

佢既朋友快d同佢絕交喇

唔驚差佬巴l閉

想聽就返屋企聽live啦

條女講得岩，3個月達到目的咩? 未呀，加油

臭西

紅衣閪婆

屌啦

屌佢老母藍屍

未達到所以咪繼續囉 懞撚！

聽意見就返屋企啦

都有唸過會唔會150個全部自己人
然後派人開po做馬
巴打們對唔住

為咗10.1定下玩大啲既基石。

屌
食屎啦

紅衫撚屌

不如今日凌晨起義。

而家係個垃圾政府做唔撚到野呀

佢咁叫中立? 傻的嗎?

On99

去狗屋餵狗啦

呢條八婆到底想講咩，講野都無重點

起底plz

果然都係男士們有條理啲

中立wor

藍屍真係好易認

邊個唔撚聽意見吖on9

個口面同林奠一樣

佢係沉默，因為佢驚俾人杯咋
死藍絲，返大灣區啦免費雞

返去食飯啦屌你老母

就係未達到先要繼續抗爭

終極藍絲

收皮啦死八婆

屌on9

你食屎啦屌你老母

D藍絲扮理性思考真係好撚嘔心

巴打做咩拍手...

祝你同你屋企人早日比狗屌

點解藍絲要扮中立唔可以大大聲話自己撐政府
驚冇面?

成果咪睇d個港共政府估咗乜囉

呢舊 red objects 講咩撚

又放d梅扮中立

仲話自己無立場？

驚就死返屋企啦

個阿嬸想同林鄭講野定同示威者講野呀on9

屌老女人你死撚左佢啦

離地到上太空

天琦都係受城邦論影響㗎

支那賤畜

立場做咩飛黎飛去

驚你老母西咩

up 乜7
就係未達到先繼續抗爭

佢係同示威者對話定同林鄭對話呀on9

屌驚就咪撚出街啦

死藍c hi
up乜撚野呀dllm

紅衫條友一定係扮淺黃中立搞分化
唔撚洗理佢
文宣組諗下點幫手唔好比呢啲妖言惑眾，Thanks

左膠出現了

咪扮中立啦屌

賊眉賊眼

我地二百萬遊行政府做緊咩

未夠暴力所以爭取唔到

沉默大多數一唔沉默就唔再係大多數

收皮啦叫佢

真係好肉酸

講咁撚多
又黎沉默大多數
公投啦

真係好樣衰，相由心生

中立但係屌黑衫
屌你啦

一次都無上過街就知唔使聽

點解藍絲咁鐘意扮中立撚？
藍絲好掉架？

點解人型蜈蚣巴要拍手

臭雞收聲啦

呢啲中立撚真係一笑置之

屌死藍絲

On9所有藍絲都話自己中立

街都未上過學人講

唔驚黑警因爲你乜撚都冇做過阿DLLM

離撚晒地

唔出聲就唔會出黎啦
扮晒野

收皮啦八婆

中立人

藍到黑心

岩呀，繼續努力！

藍屎扮中立

臭閪真係驚

同市民對話

戇勼勼

on9中立藍屍

藍撚到發黑

相由心生
唔需要理佢

咁叫中立，咁抵你中立到死啦

食屎啦八婆

同政府對話呀 唔係問我地嘢呀 死撚返上去啦

收嗲啦 八婆

聽意見返屋企睇電視啦

收皮啦 死八婆

去大灣區啦 八婆

其實佢浪費緊我時間，佢自己知唔知自己講乜鳩？

我無乜特別話支持邊方面

驚就唔好出街

聽意見就唔好浪費人地個位啦

蠢女人，以為自己好醒

收皮啦你老母

屌
講野都on99
冇野問就縮返埋啦

屬於我地 咁你收聲啦

條八婆好鳩吹，驚示威者，好明顯佢無出過街

人到中年積多啲陰德啦

廣東話都講唔正

個樣好似醜樣版花家姐

咁都叫唔係特別支持邊面
痴撚線

巴打做咩拍藍絲手

你人到晚年啦

達到一個仲有四個
所以要繼續做

咁你收嗲啦

個呀嬸真係好撚戇鳩

ON9

所以要攪炒啊

拍手掌既都係鬼 係演員

起底唔該
佢需要啲教育

盡左責任

咁都唔係藍？

藍扮中立咋

我係咪見到巴打拍手
定我認錯人

得啦
唔洗驚啦
我講你聽死撚硬
你準備俾人圍啦臭西

辛巴

藍扮中

你唔驚？ 你試下出街先啦
你知唔知元朗721係點啊

激死 藍絲 ，沉默的大多數 竟然是黃絲多

走啦大陸雞

未出過嚟仲好意思講
on99明明係林鄭話因為成日都有遊行所以冇理百萬人訴求
仲講乜9做法唔好
係林鄭迫我地㗎

藍絲拍手現形

條八婆活係平行時空？

on9都極至

臭西收皮啦

驚就唔好出街啦
999講ga

你未比人打姐

盡左咩責任啦呢臭閪

咁都叫無支持一邊 訓醒未

藍絲連自己對話對象係邊個都唔知 自己係度演講

好人好姐驚黑衫做咩

屌你巴打做咩拍手啊

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚

有個阿叔殺氣好重

原來係幫手火上加油嘅
唔該曬啊丫嬸

收嗲啦

佢係咪活係平行時空？
好希望佢行出街有一日會畀黑警濫捕

八婆真係有樣睇

露撚哂底

人到中年
咁你講完好快撚啲死

咪扮中立啦
死藍絲

呢條港豬 個腦生草

我發現有d唔係藍,
係真係港豬黎,
你地唔應該咁做存,
咁樣係唔o岩架

見黑衫驚
驚咪撚出街

佢冇晒朋友

講撚完未

藍衫巴打點解拍手

同林鄭對話
唔係意見發表會🧐

我見到你紅色衫都好撚驚 我以為見到女鬼

丟架*

啲中立撚好噁心

你見到popo緊係唔驚 你一開頭都話自己唔出街

好藍

唔好玩啦盡左啲咩責任呀你 大陸姑

所謂中立咪即係藍絲藍絲真係有樣睇

扮中立真係好難頂

收皮啦 家陣中共想收返呀

死八婆藍絲有樣睇咪戇鳩啦屌你

唔想聽到死藍屍把聲，勁假背哂稿

達到左一個訴求喎。
五大訴求，缺一不可。

藍屍，垃撚圾

佢話佢地嗰代盡咗責任喎

真係抽親C區都係自私撚藍C

收嗲啦西女人

過左3分鐘唔cut？

收皮啦 屌你老母

屌你老母啦 死藍屍
我見到你就驚啊 咁撚似智障，眨夠眼未啊

樣𨶙衰

屌你老母啦

拍乜撚野手

食屎啦 藍屍

未上過街就收皮啦,又一個平行時空扮識野, on99

老雞收皮啦

驚就唔好出街啦
所有藍絲都扮中立

又講廣東話講唔到

真係on9
做媒都做好啲啦
垃圾藍絲

啱啊，做人半途而廢架咩？

紅衫收爹

呢啲咁嘅柒頭見到黑警梗係唔驚啦，屌都唔撚屌佢啦

紫色西裝位巴打真係講得好好
可唔可以講30mins

無限感激，我驚睇直播我會嬲到訓唔到，有文字實在太感謝

收皮啦屌你老母臭西

又係藍絲

收檔啦 屌你老母

講咁耐完來係藍絲

On9

淨係識龜縮

驚咩撚呀 藍c,返屋企啦

邊個拍手同我斬手

左膠 藍絲 扮中立撚 冷氣軍絲 集於一身

直頭似係支那婆

臭閪驚咪唔好出街囉

紅衣臭西

黑人？

收聲啦 三思你老母

中女

偽中立真係好垃圾，扮好啲啦

黑警梗係唔搞大陸閪啦

有樣睇

你做左啲乜

藍絲住係平行時空

黑警冇打人咩 盲撚咗呀

呢條女唔死都無撚用

自私撚

垃圾紅衫女

中立？藍撚到扑街

佢講野有口音

屌你老母，臭西

洗頭先啦

責你老1

係我地嘅又關你撚事咩

對於旅遊業,大陸團係興奮劑

落左香港10年未呀 作佢地果代。

冇出過黎 有乜撚野好講

巴打傻撚左

屌成塊面藍色嘅
副眼鏡好核突

藍到傻

巴打做咩拍手

咁你收嗲啦

個將來唔係你
你講得岩,898

Cos

屌你老母藍到咁都扮中立？

再一件垃圾藍屍

藍撚到

拍咩撚手

點解D藍絲咁撚中意扮中立

好多藍C拍手

聽呢條假中立言論仲衰過之前明目張膽屌香港電台個八婆

藍絲係有樣睇
Old seafood

又回應藍屍

浪費時間，onl9

咁你仲唔死左去死八婆，

屌，收皮啦扮中立。200萬和平示威佢死撚咗呀？？？

死南師，驚就咪撚出街啦屌你

盡乜撚嘢責任呀

就係你果代冇盡到責任
呢一代先要出黎呀屌你老母
仲咁大聲

借住同政府對話嘅機會嚟屌示威者

食屎啦臭雞

屌你老母臭閪呀

好多中立藍絲
又講廢話
有冇幫年輕人爭取啊
一次遊行都冇去仲好意思講出黎

盡咗乜撚責任呀
賺完錢拍蘿友走？

屌你老母，起佢底啦

真係平行時空

掉撚轉黎講

收皮啦扮冇立場
難聽過粗口

屌你老母西 收嗲啦八婆

仲要有人拍手ONL9

佢係唔係教自己d仔女，做事唔好堅持有錯節就係要放棄

真
中立就同我屌佢老母

講野都講唔正，收皮啦

。 不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

不如今日凌晨起義。

dllm

又由藍絲區開始講

又揀d啱聽嘅答

驚自己無point比人屌可以縮

我既未來
咁你就收嗲啦嘈

究竟佢表達緊啲乜撚

又一件偽中立撚

藍絲啲咀臉好嘔心

盡左你責任呢句你講得出口?

屌 次次最後一個都係藍屍

你知唔知自己講緊咩？

藍C真係有樣睇.....6uo LOOK

盡咗責任？搞成咁？

你行鬼得過警察既所謂"防線"咩

你地果代盡左責任? 我屌你老母啊

哇屌有鄉音
學好廣東話未？

你照鏡果陣咪最撚驚囉

頭先個中屎miss都好突出話自己中立 on9 9

爭取到比你條臭閪喺到講廢話囉

巴打拍左手

屌你 乜撚都係關食飯事果然係豬

仲敢講啊
未來唔關你事你仲咁講

係你呢啲中年女人搞到個社會咁樣
再留俾年青人架仆街

藍屍必須起底！！！

中共式鼓掌

散仔笑到我噴湯

痴撚柒線條女返大陸啦

官員回應嗰陣見垃圾桶郁 仲以為佢會開金口

咁唔關你事就收皮啦

即刻回應自己友

宜家我地出黎咪為我地將來負責囉 條臭4冇腦

笑死我

真係屌出聲
佢講乜撚

起佢老母底啦

就係要攬炒

紅衫八婆 一睇個樣就知冇腦大陸喱

你盡咗咩責任啊八婆

最撚僧扮中立

扮撚哂中立
食屎啦
鬼唔望佢全家生cancer

唔係年青人no stake in society 咩

仆街 藍底扮左膠
屌喇星冇落過場睇就話唔驚警察
睇cctvb都唔會講得出啦

口音未改話自己已經盡左責

最後依位女士講 係唔撚係夾定架

簡單兩個字臭閪

啱啊咩都未目標都未達到啊
因為你奶緊果塊閪女人仲未回應啊
仲話自己中立？呢個世代有邊個見到香港警察係覺得安全啊？藍絲狗啊屌你老母 難聽過閪咁

推，呢個應該要問

三思完，所以行左

睇到呢啲藍絲就火起，屌你老母

respect姐，要有風度

你想點起法

成撚日沉默的大多數

番大陸啦死臭閪

垃圾藍c有樣睇真係

咁叫中立笑撚死

全部藍屍都要起底

唔知佢俾黑警打到之後會點呢？

就係未達到目標所以繼續
五大訴求缺一不可

依家撚有行咇咩 on9！

你都知未來係屬於我哋年青人架
咁點解你要殺我哋呀？
點解你搵人強姦我地呀？

次次都由藍屍講起

屌紅衫呀嬸up乜9

可能心諗 哇好撚勁呀掂行掂過

我諗每個人都明，係你隻豬唔明

垃圾dllm

盡左責任？咪玩啦仆街

最尾幾句都OK既
我地全部都三思左架喇

哇 你地盡咗責任 我地依家洗行出嚟? on99

依d扮關心苦口婆心咁好撚核突呀屌你老母，2019喇無人受架喇

假中立真藍絲 死八婆

佢話有幫年輕人爭取過

去屯門搵happy伯啦

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人

仆你個街, 次次藍絲講野都有人拍手, 唔撚使睇, 大家明啦~

未達到咪要繼續囉 屌佢老母

你都識講香港既將來係屬於年輕人咁收聲啦關你咩事姐

我都想講

起底

係咪用黎SPIN走前面巴打??

啱呀
真係未見過中立撚唔藍
根本就係藍扮中立驚俾人屌

起佢底啦，屌

翻去食飯啦死臭西藍 c
扮中立

又由最後呢位講

盡咗責任加速赤化香港

又做戲了

其實呢類真係典型師奶小市民
雖然好鳩
但真係好媽媽型既論點

警員編號呀！！！

將來係我哋，所以咪爭取緊一個好嘅將來囉，仆街藍絲

cls
離撚地到

香港自治唔係一國兩制

底你老母咩

永遠最尾都係藍絲比林鄭回應 on99

佢盡咩責任呀
做免費雞?

我發現好多藍都會咁講自以為中立

藍嘅一定會話自己係中共

每次答最後都係媒?

死柒婆都知社會係屬於年輕人

我地無底線

香港自治都唔得？

又講港獨

香港有真普選我地承擔啊 快撚d比

驚就唔好出街啦on9
叫囂得人驚定警棍得人驚啊
三你老母思 你係咪想話示威者唔撚用腦就出黎啊 人到中年都唔撚化

而家講藍 自己都覺得柒
叫自己中立

講到明無港人自治

C區大部份都係同一夥人

所謂既生命都講得出
學識左尊重先講野喇

你都知將來既香港係屬於年青人就好心你收聲讓路喇

呢個撚樣比你做特首好無？

咁咩叫高度自治？

呀嬸係咪做馬比位林奠入

高度自治唔係一國兩制都夠膽講

偽中立最可恥

香港自治唔係一國兩制777你講乜野呀!!!!!!

紅衫阿嬸盡左咩責任

真
起曬佢地c了

一講沒上個街 已經MUTE左

藍屍都有上街啦

扮中立

我係中立嘅深藍絲

冇自治!?

我呀媽個種
明明冇出過黎淨係睇電視 就話驚黑衫人 唔知佢驚乜

係啦

又食住撐政府人士言論上

你up乜春呀？
你去新屋嶺幾日啦屌你老母！

又答藍唔答其他
成個劇本出哂黎

條女去食屎啦！！

香港自治唔係一國兩制？？？？

港人治港係鳩up？？？？

刻薄臭閪

仆街, 中年人盡左佢地個代責任!? 我仆你個臭街
呢句堅嬲

點解好似次次都係最後呢位開始講。。。

唯一出路係毀滅中共

港人治港 高度自治阿 林女士

脱癦先啦

7婆唔肯自治

高度自治898

繼續做戲 藍絲講咩你講咩 柒婆

青年人成長有底線？？？

香港自治點會唔係一國兩制啊！
咩叫港人自治啊中英聯合聲明點寫㗎
依家係咪唔跟㗎啦
咁美國佬都可以撤回香港關係法

扮中立臭西

慣咗禮貌？

屌啦回應紅衫女人先

淨係揀想回覆既 收檔啦

自治同一國兩制都無衝突

青年人成長有底線 up乜春

點解黑警犯法唔使承擔後果

林鄭親口:香港自治唔係一國兩制wtf

又浪費三分鐘

d梅 第一時間話自己 中立 係沉默既大多數

唔係香港自治??????????

驚我哋打你定驚克警開槍同催淚彈

高度自治係基本法寫住㗎喎

個個都話自己中立

係咪藍絲好失禮你地呀

屌你啦咪黎屯門

咁香港獨立啦

黑警犯法唔駛被查?

係呀 畀城邦論水撚咗之後覺悟叫唔叫影響

哩條臭閪當自己世外高人咁款

曄屌真係睇撚到我想殺人

驚就唔好出街呀

咁警察呢？？

自治違反一國兩制？
又話一國兩制 高度自治？

點解唔可以自治

你梗係唔驚啦 你支持黑警

高度自治唔係一國兩制？

開始教仔啦屌你

不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。

每次林奠都係回應C區嘅人

係呀

有冇人覺得林鄭係出嚟潑火

笑死咩，西藏都叫自治啦

高度自治???

藍屍logic 真係有問題唔係假㗎

高度自治已死

屌你老母，唔死都冇撚用

港人治港去撚左邊

港人治港 高度自治

咩叫成長有底線

多謝巴打咁辛苦打咁多字！

柒婆 你傻撚左?

港人治港，高度乜撚野話？？？？

竟然

香港自治唔係一國兩制？
林奠你到依家都唔知咩叫一國兩制？
無野呀化

唔驚警察?
做媒使唔使做到咁

高度自治？

嗌出去啦

扮中立食撚屎啦

香港唔係自治咁乜撚野叫一國兩制高度自治

高度自治 港人治港 依家就話唔可以?

香港唔係自治？

又教仔啦

高度自治係咩黎

好撚好笑
藍絲好鬼鍾意話自己中立

搞撚掂啦
自治唔係中國兩制

咩自治
係高度自治丫屌你

收嗲啦林鄭

高度自治收皮啦

咁就係藍啦
錯嘅野唔去推翻
盲目信從所謂和平

香港自治唔係一國兩制,,,,

乜撚野叫港人治港?

正，最尾俾機會柒婆挑番著大家條火

香港獨立

反佢枱啦 仲坐係度“對話”

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處

仲以為佢話年青人如果覺得犧牲生命換取訴求係值得，咁就去做啦

有講廢話

根本就係冷血，涼薄的人

「港人治港，高度自治」
食撚咗？

高度自治

新definition
一國兩制=/=香港自治

高度自治你食撚左呀？

好波 高度自治首先收皮

紅衫個阿嬸做乜

港人治港啊

一國兩制 港人治港 高度自治 屌你老母 唔撚記得啊？

幫你推

扮乜中立 咩見到黑衫人成班喺街叫囂好驚 jm9 佢地有傷害你？相反啲狗無差別打人 點解唔係狗 痴撚線

你老味,警察唔撚使受法律制裁，執法不公呀diu

現加啲藍絲咁鐘意扮中立
你睇777首先回應佢
其他肯定被當垃圾廢話不回應

咁即係唔洗傾啦

高度自治？去左邊

越睇越嬲

林奠你都害死好多人la，你都會有後果

警察犯法呢 拉左未?

林鄭: 香港自治唔係一個兩制

唔可以個個回應，咁咩叫對話？？？？？

貪污都特赦啦 DLLM

香港獨立之後特赦先係真正救到義士嘅方法

美國聽到你嘅聲音了

哇你仆街啦
自己破壞緊法治話維護緊法治

之前又話年青人NO STAKE IN THE SOCIETY
而家又話屬於年青人

港人治港 高度自治呀屌你

自治都無撚埋

跟本冇對話
屌

又係咩都唔關我事咩都係人地錯 你地做嘅野我睇唔過眼 但我係沈默嘅一個

一國兩制其實咪又係一撚樣
你咪就係發自最衝擊嗰條友囉

R曬頭

警察家屬行過警署咪唔撚驚lor

哇佢講出心底話

中立係殺人犯幫凶

點解啲中立撚永遠都冇屌政府嘅

d人就走準備屌鳩佢

屌翻啲發言市民

又話冇咩立場 又幫撚晒黑警
講d嘢都on99

最後都係C區
C區係藍絲媒區

講還講....貼乜撚圖

食撚屎啦，屌你老母演員

煲大佢

港人治港 唔喺一國二制？

笑撚死，想降溫？

原來特首唔識基本法，仲有咩好講

禮貌掛

多撚謝佢

認住佢

黑警果班叫咩

Dllmch

聽撚到燥 最尾呢到

紅衫叔叔好撚嬲

基本法都唔撚知

20:58 Carrie Lam: HK autonomy is not ‘one country two system’
上twitter，大核彈

你終於肯講出黎喇咩？

一國兩制 != 香港自治

咁就完啦？

過左七年未呀 執執啲口音
定臨記？搵人幫佢執執份稿

香港自治唔係一國兩制~wtf

講真話了

自治=獨立

屌個八婆講癈話講左3分半鐘都唔捨得收嗲

屌你講還講，攞人地仔女嚟講

港人治港
高度自治

小學常識是咁樣教的

晒鳩氣啦 依條柒婆無得救

紅衫講咩

「港人治港，高度自治」點樣唔可以自治

原來港人治港唔關一國兩際事?

香港自治就唔係一國兩制？
Up乜鳩呀
香港人既「高度自治」呢？

橙色衫嗰位男士口語講緊咩

佢係 咁鬼。。。

即刻煲大佢啦
否認一國兩制高度自治喎

橙衫，我就唔忍啦，鬧佢啦。

姐係唔比你stand up

係咪專登咁樣安排嫁屌

最尾由藍絲發言 之後等大家唔太記得之前講過咩
同埋比個機會林鄭講返佢想講既野

高度自治國家認證否定左

屌你老母 又自我矮化
高度自治日即係呃人啦

屌撚埋d 偽中立

屌你好意思話對話即係俾人講心底意見？

人權法

呀叔屌d 咩?

地獄最黑暗之處，留給在有道德危機時保持中立的人。

黑警對佢無興趣

林鄭月娥：「香港唔係自治」
佢現在直接係公開場合同所有香港人表示佢違反基本法

每次講野都一句起，第二句就你講哂
咁都叫對話

佢承認左我地係主流意見

「香港自治就唔係一國兩制」

我有無聽錯！？林鄭頭先係咪講咗呢句？

紅衫女人條撚樣

屌個女人做乜鳩

dllm又扮乜野慈母啊 你冇資格教人地個仔啊

香港自治，就唔係一國兩制？我有冇聽錯？
真係傻撚左

因為最後既都係中立藍絲

一國兩制唔叫港人治港

完

點解大家會希望柒婆回應

香港唔係自治

一有藍即刻講！

又skip晒前面

咁當年做咩特赦貪污警察?

完場

香港自治唔係一國兩制！？我dllm

拎佢啲仔出黎屈9佢緊係嬲

點解隨機會做到分區

夠guts既就講一國一制啦屌你

鳩up無極限

完啦？？

越聽越嬲

完啦？

圍爐

又可以收工

召喚老豆搵仔 接佢細路放學

想走人

警察犯法又冇對法律有衝擊？

不如講下乜撚野係一國兩制呀！屌你老母！
一國兩制要由中國嚟管就唔撚係一國兩制啦仆街

屌你老母 抽150個 9成既意見就唔聽？ On9

驚十一唔夠人

你認主流黃？

屌你老母，
又沉默意見，沉你老母

官方認證 一國兩制收左皮

屌你老母林奠！ 啫係一直都冇一國兩制囉

越聽越火
10/1見 屌你老母

完喇？

承認五大訴求 缺一不可係主流意見

警員編號啊

藍絲專俾位佢入

收聲啦柒婆

姐係認左高度自治一直都係大話

收皮啦藍屍 林鄭淨係回應呢句 屌你老母？

「一國兩制 港人治港 高度自治」
香港自治幾時變左唔係一國兩制

結論：林鄭根本話唔到事，一切決定仍然係習大大！
Show已做！完!

對話會＝發洩大會
姐係無撚用啦

屌回應左個閪婆先
前邊啲手足冇回應到

香港自治就唔係一國兩制？
知唔知咩叫一國兩制 高度自治

無聽錯

有人支持你就 係咁講

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待

林鄭一早已經有 立場， 花時間

警員no.呢

藍絲意見就係意見

淨係識回應男絲仆街啦

唔好屌我睇tvb,不過tvb一分鐘一廣告？

拍錯姐可能 佢講d野唔知點鬼法

答完？

自冶都冇

好明顯係

絲打撐住俾自己休息下先

啱啱見到 睇唔切 推

又攞住啲藍c 9up 不停打飛機

屌你又忍唔住屌鳩人

前面個啲全部冇理！

全家都要好好照顧

香港係高度自治架柒婆

屌睇完之後覺得和理非同連登既立場都差好遠

對其他男士唔回應!!! 淨係回應條紅衫八婆

睇吓太陽花先啦
咁台灣仲有無法治呀而家?
ICAC成立前特赦黑警呢

屌答撚咗啲乜鳩呀屌你老母

嘩 屌 淨係講藍絲

Fact check左 電車路有人鏈呀

我冇事。。。隔離前邊都係g4

第一日知咩

點解無人提雙真普選
佢話會改善咪之後雙普選個時就會知香港人對佢哩個改善接唔接受。
因為可以一人一票選特首。可唔可以堅持下哩個問題。

我細細個讀書係教一國兩制 高度自治
你條仆街話唔係自治
咁我咁多年讀左啲咩

警員編號唔答

意見接受，態度照舊
大家收工啦

死撚左佢啦

高度自治呀 !!!!!!!!!

想搞大台玩agenda setting

簡單講 所謂自稱中立撚
"我唔知唔想理 我有屋住有工返就得"

屌你老母死柒婆，間條巴問你咁多野一樣都唔撚答？

即係高度自治係大話？

偽中立比藍絲更仆街囉

落地獄啦七婆

又黎助攻

一條都冇答

問完又唔答曬 jm9

睇32台啦

屌你個死藍絲 林鄭都唔撚幫你
BTW收皮啦林鄭 你關心年輕人但你根本唔聽年輕人講野 成日係度9up

港人治港高度自治

分左區先隨機抽

屌 藍絲打圓場

無一個有回應

大家吹水姐

嚟緊幾日 大家繼續

主流意見你無視

有冇HKID都成問題！！！！

柒婆幾時死

香港高度自治係基本法第二條。
林鄭公然挑戰基本法

得啦！
你依家講呢番說話香港係冇自治
即係你上面有個老細啦
個老細係習近平
咁香港就唔好同我地講話香港係獨立關稅區啦
佢係中國一部份呀嘛！咁就行中國法啦！

唔撚答張建宗

整係對藍先有回應 咁對話黎做乜

一尾就九up

完????

暗示西環治港

條友忍唔住想爆啦

屌你選擇性回答 藍絲你就話認同 其他就唔撚理

林奠話: 唔會回應四大訴求, 仲叫你地小心D呀

怒氣直線上升多撚謝你啊林奠

又唔答 真係好撚野

唔特赦就收收皮先啦

既然要民主就應該接受有呢啲聲音

但我就唔認同

主流意見??

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待
3. 底線要求 我地唔能夠接受

做show

屌你佢都講埋出口 香港自治唔係一國兩制

完全迴避警員編號同委任証問題

行政長官公然違反基本法講既 一國兩制高度自治

美國國會可以郁手啦

成個對話哂尻氣
講返錄音機既野就咪撚出黎啦屌
唔岩聽就係踩中你底線

不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。
不如今日凌晨起義。 記唔記得烏克蘭 政府搭大台 唔使再去 直接圍到佢關閉算啦

777應該唔會回應前幾位既市民既問題

大核彈
講到明 自治不是一國兩制
20:58 Carrie Lam: HK autonomy is not (compatible with)‘one country two system’

佢連咩係高度自治
港人治港都唔知

為十一加點油

間條哥哥既問題你一題無回答過屌你

你有你問 佢有佢答

屌
乜都無答

係 r曬頭

香港自治係一國兩制，高度自治

高度自治呀dllm

林奠你幾時死

第十二條
香港特別行政區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府。

C 區真係用黎完場黎

接受意見 態度照舊

冇講裝app

岩呀，沉默就咪撚比意見啦，多事

高度自治唔係自治
陳雲一早係書講左啦

如果認為施政有問題sorry,幫唔到你地，最多下次比個紅館你地

香港無自治？
美國佬係咪可以制裁林奠了

自治違反一國兩制

我以為自己聽錯

個closing幾好
可以正式反共了

聽日頭條

基本法唔係講到明高度自治咩

呢條友聽大家意見 番屋企聽啦

林太話有主流意見都有啱啱條臭閪沉默既意見即係佢都知抗爭者先係主流？

都無答野

根本冇回答到問題

777反了，香港有高度自治wo, 咩自治唔係一國兩制呀

根本都無答到任何問題

冇聽錯 一國兩制 高度自治已經由林鄭宣佈玩撚完

姐係支持小眾啦
Dllm

屌我都見到
以為睇錯
點解藍c講果句野會拍手

佢聽唔撚到

比你全場所有人問晒示威者
So? 林鄭會聽你講即刻解散警隊？
何妖收買嗰班咪又係150入面，150真係唔緊要？

林奠公然推翻一國兩制

20:58 Carrie Lam: HK autonomy is not (compatible with)‘one country two system’

因為和理非唔會識政治呢啲問題

香港自治 就唔係一國兩制

煲大佢

現哂形，一個show拉d所謂既沈默大多數“媒”出黎話佢地講野有建設

四點鐘變歪理
等睇對話會變9up會

今次抽到咁多黃 下次實多好多媒

屌個個問咁撚多野
7婆一句 well noted with thanks898

可以cap

屌佢係咪內定次序
最尾一定藍

出於專重拍手姐
之前個紅衫阿叔都話香港要容納不同聲音

收皮啦,當年都得特赦班黑警啦,臭雞

黑警先係衝擊法治呀屌你

吳璟x啲頭髮甩撚哂

認左黃係主流意見

你都識講百幾人...成個香港有七百萬人

包容意見,
92晚上"你地個良心去左邊"既細路講完就俾狗扑穿頭

在場有幾多位淺黃絲𣊬間變深黃絲

完全唔答問題

根本錄音機

我都o撚左
說好的高度自治？

對話最後都要補一腳
我聽完 但完全唔接受你地既意見

林鄭點考第一㗎？

返去溫習吓高度自治啦

工作紙：

似🤣

睇完覺得想用 獨立調查委員會
答應多個訴求就算

扮encore

屌佢老母無撚回應過

係咪唔夠藍營發言

下咩都無答

根本未想回應過

自治係無可能架！

第19位女士 - 呢家E館咁多人 大家都好擔心安全係咪出到去 呢家咁多人驚狗 // 今日對話 係咪理想? 我唔覺, 得150人? 仲要抽? 仲要得3分鐘? 仲要網上登記? 咁唔識上網既人 點算? 呢家政府係咪有心去解決? 我見到班狗係政治工具 又無人監察班狗濫權 , 監警會做D野係廢又無權 , 班狗可以選擇聽同唔聽 , 係無牙老虎 , 海外專家? 已經有人話 呢件事已經超越監警權力 同有海外專家竟然同狗有不道德交易

第20位男士: 監警會收咁多投訴 黎緊都會有好多投訴 , 熟物理既人都知道 事情解決方法 追唔上投訴速度 只會愈攪愈大 , 政府有能力去改善制度 但你又唔去面對 , 監警會明知自己攪唔掂又夾硬做 , 班狗有法不依 又蹤容下屬亂咁黎
咁公開對話 , 洗鬼咁多狗咁嚴密保安? 係咪我問錯野又拉我去新屋嶺? 我買左機票去韓國 我唔想自殺呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待
3. 底線要求 我地唔能夠接受
4. 多謝大家 完場

主持: 抽左24位 仲有時間 抽多輪先

主持作反

講明冇自治

推呢個

共然違反 港人治港 高度自治?

次次回應最尾個個,第1-5 個就唔回應咁

無回應過問題

有人提過啊

c=藍

俾大家發洩吓啫
唔好諗太多

懶公道

有OT

佢意思係 佢係要違反中英聯合聲明? 自治=獨立? 港人治港 高度自治死撚咗?

佢認左我地五大訴求先係主流意見

0.002%都冇

好撚野乜都冇答過

吳hihi以為自己好好笑

聽完仲嬲

唔敢講自己藍絲

玩到幾點真心

好
第5ROUND
大炒佢多6分

抽到十輪都得呀

又做show

加時

講咗咁耐 請問柒婆回應咗啲乜？

回左啦?

演唱會encore 呀

關紅衫Uncle乜事

冇
佢話香港係冇自治
咁中英聯合聲明係乜嘢嚟㗎？
五十年不變係乜嘢嚟㗎？
即係中共想提早收返香港係咪啊！
咁就一於攬炒行中國法

香港自治違反一國兩制

香港人夠鐘醒啦

答左條藍絲就算撚數

抽簽次序係劇本，最後藍絲發問，淨係答最後果個，屌，前面幾個人既問題無答到

根本嘥人時間

C區究竟有幾多係內應

藍絲就係咁回應
示威者講既就一個都唔撚回應
好撚野啊林鄭呢D叫對話

張建宗, 你老細都唔幫你, 寧願幫散仔!!

有心排C區

你無聽錯！

吓 抽多一輪咋？

"大家介唔介意抽多節"
懶係野咁 ，你呢句好撚假呀

冇答過問題咁傾嚟把撚呀？

仆你個街, 咩都無答到就坐底,
食屎啦

沉默唔出聲 係你地自己選擇 無人逼你地唔出聲架
唔好再用沉默扮中立扮無辜啦

乜撚野事
由細到大一國兩制，高度自治

Encamp

係咪太少藍絲要覆桌多輪

自治就自治，冇分高低度，高度係中共文宣，所以佢咬文嚼字，自治同高度自治係不同

抽150再係150內抽

都話係我有我講，你有你講

黃啦呢個 睇樣

一睇就個黃絲巴

多謝巴打準確總結

即係冇野好傾, 拆佢台啦

應該好多人對呢個政府完全死心

屌，777 答啲嘢好撚廢

加多幾round得唔得先

叫黑警有委任證
都無答

好野7婆一個問題都無答

加場? 藍c出沒注意

記者？

777淨係回應個藍C女人既野

但佢係正條藍c講: 見到成班黑衣人叫口號會驚之後即拍
我都唔想捉鬼但咁既內容都拍....

//根據《基本法》，“高度自治”是“一國兩制”基本原則所涵蓋的重要概念之一。//

屌你老母淨係答自己友

林鄭: 抽多輪係咪玩野啊, 番去炒左佢

起義啦，推翻共產

岩岩開始睇
都唔係回應問題既

而家算推翻基本法

好地地玩多輪, 有少少鬼

9成淨睇tvb喇，所以咪以為自己真係中立。

林鄭睇到佢講野不知幾開心啊屌，第一個就答佢啦！咨你老母咨詢，由頭到尾淨係答d佢想答嘅，回避晒所有真正需要回應嘅問題，佢開個會都係自己開心姐，有撚用咩！

吊 扮演唱會Encore

老實講 斷手斷腳半年一年大多都醫得番
150成個香港成個民族結構性收皮

口號可以叫
港人治港，高度自治
香港治港就唔係一國兩制＝港獨

我阿媽 佢中立
警又罵 黑衫又罵 白衫又罵 政府又罵

唔可以香港自治
高度自治？

屌你老母告解會?
聽完人問問題唔撚答嘅?

林鄭失左憶回應其他提問者既提問
....我首先回應左呢位女士既提問.......一輪後多謝大家出席

記者

即係叫美國出手？

制度問題要制度解決。其他都係假

擺明係做騷俾美國睇啦屌 仲講乜9

呢個巴打個頭剪短佢啦

屌你老味，siri都好過你個柒婆

C區一定係媒

真係有少少想落樓鬧9佢

林鄭心諗MC你條仆街陰我 我諗住放飯啦喎

仲話深度對話,扮深情對話就有,屌

做戲啫，聽日咪可以做文宣

休班嘅

揀嚟答

最新文宣方向 林鄭不能接受港人治港 高度自治

乜鳩都無答過

淨係識講底線

示威法犯左法就要承擔後果

警察濫權又唔回應

果然唔應該對呢條八婆有任何期望

林鄭一早諗定講香港唔係自治
點知又抽到round

傾你老母咩 屌你做show 之後就會話對話平台見成效啦 收皮啦屌你老母

咁似記者

好狗唔攔路，你安排咁多隻狗攔住仲好意思話人咁困難都嚟

公然違反基本法

憤怒中年？

呢位杜拉格斯頭係記者？

答完等於冇答過
就話咩答唔到全部人
咁你搞呢個對話會嚟托

咁似立場哥哥

癡線 點解講啲咁嘅嘢都有人拍手
究竟個場有幾撚多個藍絲

你唔係Tbb既咩

C區唔係抽出黎

幾條友屌佢，一個撐佢
最後只回應撐果個

傾你老母咩
仲要回應得幾句

928
929
101

上街見啦

港人治港 剷除共黨

呢個對話幾有用
更加solidate左我地

5、6個人發言
淨係回應條中立閪
好撚貼地呀屌你

本身唔係話三個鐘咩

立場哥哥

其實佢好似無答過咩

如果大家仲有機會去同七婆傾計 可唔可以大聲讀出死去嘅義士嘅名年齡同佢哋嘅遺言 依條七婆從來冇同佢哋正式道歉

RTHK記者嚟

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待
3. 底線要求 我地唔能夠接受
4. 多謝大家 完場

主持: 抽左24位 仲有時間 抽多輪先

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?

應該係 佢話佢今日休班

自治就自治
高度自治唔係自治
我以為呢d語言偽術好多人知
點解而家個個如夢初醒咁

呢個巴打講得好

抽中問問題 就快難過中六合彩

如果係做show 都幾失敗喎

應該係 同事託話同埋問左好多次
記得講不自殺

一個問題都唔答 咁對乜撚嘢話呀 屌你老母

佢嬲人哋問啲咁尖銳嘅問題
落佢面搞到佢咁尷尬
嬲鳩囉！好心唔好咁小家成個怨婦咁

加時做SHOW,
俾其他人覺得好人性....唔好中伏

林奠言下之意係有500萬沉默的大多數支持佢

巴打講得幾好

學術巴

唔好對佢有咩期望

立場？

ＲＴＨＫ記者

個FEEL 記者

冇撚有錯
自己放棄發聲就咪撚用沉默做盾

絕對的majority!

林鄭讀書果陣都冇speaking呀group discussion呀呢d咪第一囉

現場咁多g4
佢答應咗 我諗即場畀狗撕票

扮咩考慮好多人未發言而抽多節
真係咁即興既野 由你一個政治助理決定？
連呢個咁既位都做大龍鳳

文青哥哥
landslide 正！

藍絲代表未夠多，繼續LOOP

同演唱會一樣都係假encore

呢個係立場哥哥？

如果林奠冇改變，我哋做乜要改變抗爭方法

乜撚叫無得自治

屌佢老味
7婆正接宣布
中英聯合聲明

玩撚完

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待
3. 底線要求 我地唔能夠接受
4. 多謝大家 完場

主持: 抽左24位 仲有時間 抽多輪先

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

沉默既大多數其實咪即係放棄左自己既權利 仲出聲做乜尻

高汁巴打

係記者黎

landslide

777 ： 香港自治 不是 一國兩制 ！

煲大啦！

其實林鄭同中央玩語言藝術,高度自治唔等於自治, 所謂既高度都冇人知有幾高, 不過就咁睇就一定低過中央

佢係唔係傻?

好想顔射佢

聽到休班嚇咗跳

杜拉格斯頭

唔係

邊位巴打

唔準你「悔辱」siri

好撚假 我都覺

幸運嘅巴絲講下
港人治港
高度自治

全日最撚驚訝

港人自治唔係一國兩制

巴打好重口味

佢敢肯定行過警察隨離唔驚？

記者巴打

果個女人話咩行話警署覺得好安心
睇佢下次俾黑警扑濕仲係咪咁口響

你放出來

已經完全唔需要再做show
全面開戰

笑到

屌你d改名

C區係咪全部都藍屍來架點解好似無個正常

ABC

唔好天真啦
一早plan定架 扮釋出善意啫

杜拉格斯哥哥

英文好好聽

藍屍女人講嘢 你哋吹奏個城邦巴打都拍手喎

你個野壞左

一定要推啦！推埋上國際！

你放出嚟果段錄音

大學同學 而家做SCMP

屌 個個都扮講錯嘢 好正

好勁

啱呀 點解會覺得150唔緊要
150目的係溝淡純種香港血

我老母
「我唔想理咁多 總之兩邊都有唔啱」
「啲人又搞事 暴動呀」
唔係自己老母真係屌柒佢好耐

wow

你放出嚟係錄音

大灣區霞姐綠色係咩意思

是但改啦
點改得切

你放出嚟

你個制壞左呀

後邊係咪立場姐姐

綠個個真係最on9

記者哥哥好波

好多英文

唔該巴打

巴打好波 講普選

林鄭有無咩回應？定只係又遊花園答廢話？新屋嶺死咁多人，班犬笠水唔再用？

巴打叫佢回應，［ 港人治港 高度自治］，佢求先回應自治唔係一國兩制

我仲諗緊我有無miss到,
佢回應仲要只係重覆藍屍講嘅野

講英文 好呀

眼鏡巴打

邊間記者

我唔知我老闆點諗

後面果兩條狗

港人治港 剷除共黨

乜嘢香港自治就唔係一國兩制，
佢係唔係姐係承認港人治港，高度自治已經無左

英文好J

最撚憎港法治，最破壞就係佢地

終於返去普選

其實國務院一早已經咁講 只係歷史文件

最後講野既藍c 講完即刻走

你放出黎既錄音

呢個巴打好好波

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待
3. 底線要求 我地唔能夠接受
4. 多謝大家 完場

主持: 抽左24位 仲有時間 抽多輪先

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?
之前流出錄音 , 你話XXXXXXX 我英文差 唔知講咩 SOR大家

英文！

記者哥哥

我唔知我老細會點諗

想喊

藍絲聽唔聽得明

用英文係因為要比外媒剪黎用
FYI

大灣區霞姐

幾撚型

巴打講得好好
真係勁有point

依家比例係幾多？
省數據冇睇到

後面個睇場好熟

你係路透社放出黎段錄音

d 英文

自己放出黎

無啦啦轉英文

好癲 轉左英文

髪型可以即變

林奠:香港自治就唔係一國兩制 我想你搞清楚

嘩！！講緊嘢個男仔把聲好熟！！
成日記者會聽到！

記者哥哥英文好勁

scmp

勁!!

Round round都係藍絲包尾問

中分呀哥

藍絲五毛表示太多英文，聽唔明

咁似林夕

巴打, 完左個垃圾對話,
如果可以, 開個新POST貼晒D SUMMARY 上去

用英文

巴打英文好好J

講英文好呀俾美國睇

想同第廿四果條四眼阿珍，驚未反大陸囉屌你老老母

第24位女士 -政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚
我三個月嚟都冇上過街,一直觀察 咁你出嚟廢噏啲乜鳩

眼鏡巴打追擊雙普選

哂英文

杜格拉斯好高質

佢最好唔好有屋企人 會有報應架

英文

英文好犀利喎

漏口

英文呀

好波記者哥哥

勁有point

講英文班藍絲聽唔明架

林鄭有d想喊？

屌 好撚型
是日MVP

佢地有腦㗎咩

希望記者哥哥唔會有咩後果

咪有個女人係咁話自己做機場既
佢一路講
一路霞霞霞

好撚型

好熟面口

雙普選要日日講!天天講!

講廣東話得唔得呀屌你

香港咁大件事 過去幾個月都繼續沉默的話
好心就收撚皮

好波巴打

好好J

有啲似張敬軒

佢講英文勁過中文

我都拗曬頭

中6架咋

外媒可以用呢段

終於抽到呢位同學

巴打佢突然變左鬼佬 杜格拉斯

中六

終於有中學生

好波!!

啲英文好好聽

中六巴好老下

中六清

佢好似係scmp記者

中6

無啦啦講英文做咩鳩

巴打係記者

SORRY 呢個係邊台既記者呢??

佢好嬲啊 中六學生哥
佢準備爆seed

中六？

中學生

搵英文好嘅巴絲
翻譯俾佩洛西同特朗普睇

中六巴加油

中六同學，加油！

方大同？

終於有個後生

以為26歲

天才唔比發展囉

中6個樣好成熟
巴打

終於有中六

對唔住巴打
我以為你大陸人對唔住

第一個後生

我都見到黑人問號.jpg

中六 終於有後生

中六生

咁細個

中六巴

中六
屌啊

同呢位手足邊有得比呀

記者哥哥唔會唔比人秋後

同學加油

呢位中六巴似玩開辯論

香港慈母

我已經屌左

想睇李立峰份報告

冇野問既巴絲
請善用免費廣告時間
宣傳927，928，929，101，呼籲民眾上街

佢話問過好多次問題 應該係記者

中學生要聽清楚，

中六!!

中學生加油

林鄭你好

疑似藍絲出現了
原來係黃

中六巴好成熟

有年輕人

要比外媒知道

Yes. Looking forward. 可能俾佢扑完佢攬住個Popo kiss

閘大大

嬲到上面

21 真係收錢做show！所謂中史根本改曬唔真既

中六生 全場最細

中六。。。。

中六手足加油

表示禮貌啫

唔識野，咩黎

終於抽到你？
收聲啦 tvb mc

隻手都震哂 好緊張

頭先個巴打英文好好聽

中六仔呀

頭先話巴打英文好好

呢家位中六雞好緊張

根本逃犯條例就係最唔一國兩制既事

中六巴打

爆seed

加油呀 中六巴

佢已經想喊

中六同學仔加油

弟弟好激動

好高質今晚 除咗果幾個偽中立

加油！

同學加油
一顆赤子之心

佢會唔會講到喊㗎

中六生支持你
忍住呀 唔好喊！

係
好有畫面

每晚十點嗌呀

加油呀同學！！

學生哥加油

中六 好勇敢了

中六已經好勇

中六巴打, i feel your pain

中六未必最細。
但起碼中學生啦

中六生
講野有力
中曬point

加油

真係要講返abc區係點入
跟身份證號碼字母?

點解佢係疑似藍絲

杜拉格斯

記得不自殺聲明！

中六小朋友

佢好想講, 抽到佢真係好

終於有學生！！

當年中六我仲on99

中6巴打講得好呀

南華早報

到應點先可以搞到中六生都出黎

啲橙帶狗

港人治港 剷除共黨

仲以為佢係大陸仔

中6好有勇氣

btw佢個樣似30歲多過十幾歲

比我係中六我都講唔到，加油巴打

中六啊 全港直播緊正常啊

呢個一定係巴打

同學好緊張

中六加油

多謝你呀學生哥

South China Morning post

但佢只會認真回應藍絲

屌你綠色

好叻仔

同學加油！

講到成篇中文會考文

中學式發言

好撚慘

一陣出門口睇車啊

佢準備左好多
加油啊

好叻呀中六同學仔！

合理啦
都係小朋友姐屌
要佢哋出黎已經離曬譜

手震曬

中六巴打 加油
叻仔

冇！港人治港假嘅！口號黎嫁乍

而家冇啦

和平表達意見是無用的

好叻仔呀中六巴打

中六生ho ball!

入場最細啦

欣賞！

唔好喊

唔係做媒可能真係一個藍都無

同學加油呀

有乜問題，我哋國際城市喎

中六巴打，你都係年青人

聽到想喊

中六巴打加油呀

後生仔講岀黎特別煽情

巴打好激動

唔好驚！

巴打
好激動

聽到喊咗

掛住望手機

中六生加油！

叻仔呀

巴打嬲到震

小dee dee

個中六學生好緊張 but good job!

見到學生咁好想喊

好叻啊 加油啊

嘩巴打好快手

咁你言下之意係

有呀

你放心
dse oral一定有5星星

快喊了

Wanna cry

聽佢咁講好想喊。。。

我睇細路講野佢手震曬
我睇到喊

巴打加油阿

禁錯負評 巴打對唔住

岩聽

呢位手足會唔會爆血管

中六
正常嚟講應該係日日補課補習溫書，冇時間去理其他嘢
但今時今日就要出嚟救救呢個地方

喊啦喊啦
好意思講話收錢？

依家啲男仔個樣咁早熟

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待
3. 底線要求 我地唔能夠接受
4. 多謝大家 完場

主持: 抽左24位 仲有時間 抽多輪先

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求?

會做就唔會開對話會
開得就係想說服你等佢唔洗做

加油呀中六巴打

同學好激動

睇蘋果個背影本身以為30歲黃絲
一轉正面就知係柒樣藍

聽到自己都好激動

加油中六同學

中六小朋友好勇敢，好清楚發生緊乜事

no stake in the society 都係佢問

會唔會講講下喊

關智斌

加油呀巴打

講到我自己都喊了

佢真心好驚囉

講得好中六巴打

巴打加油

講得好好
年青人心聲

中六巴加油！！！！

支持巴打

中6巴respect

嬲到震

冇人屌林鄭全家英國藉

中六算好好啦，加上激動講到都算順暢已經好好
佢越講越順

有冇人揾翻林鄭話香港自治冇可能條片出黎？

咁細個都講得好有紋理

中學哥哥仔 加油！

00 後真係好叻仔啊

中六巴 加油呀！慢慢講！講得好！

聽到都想喊

係
屌佢老母

我D粗口六月中已經詞窮
淨係可以講屌佢老母

中六巴好波丫！！
唔使驚！講清楚你既諗法！

聽到好心痛………………
年青係原罪

有學生講返出黎

弟弟你好叻啊

同學仔 加油啊

真係一樣聲

巴打唔好喊，我會比你攪喊

呢到練習完一定突飛猛進

我都喊咗

中六爸好嬲

有乜問題？中英都係香港法定語言喎

你係咪歧視講英文既人先？

中六仔

記得講不自殺聲明

好撚勁

其實劉江華坐係到只係做垃圾桶

雖然個樣唔似中六
但聽把聲就相信

聽到喊

呢個中六生已經屌打哂好多人

hk01 啲藍絲comment 多撚到

個後生仔冇左中指

不過佢咁撚樣衰 又老 啲黑警都唔會對佢有興趣
黑警淨係搞後生靚女

我都想喊

喊緊啦屌

屌

你而家屌柒政府有咩用

點解唔用呢個機會用全香港人講我地嘅立場

文青巴好正

中六巴打講得好好阿

叻仔

中六巴多謝你

學生真係好有火

巴打一定要講不自殺宣言

學生巴你好犀利

我已經喊左

聽到好心痛

點呀
唔俾呀

我都睇到。。。

唔通係鬼嚟？

年輕就是錯

拿拿地

咪扮喊呀你林奠

全撚部都係你啲人即使真係有監警會 有咩用

我驚除左不會自殺
仲要擔心被意外身亡

好嬲啊

中六未變聲

屌林奠嗰樣又閪又hea 其實佢嗰腦係咪放空緊

加油中六同學！

同路

未變曬聲

後生講係有力啲

林鄭扮乜鳩

呢位巴打講得好好

同學仔好波

仲有D激動....

中六弟弟好波

加油中六巴打

呢位中六巴好屈機

唔好喊啊

摩擦力

啱先個位英文報紙既行家黎架 中六講到咁已經好好架啦

但係好靚仔

擲地有聲！！

佢盒紙巾今日收咗係邊????

好驚巴打走時被跟蹤

聽得岀中六生好嬲無助

加油同學仔

弟弟

加油呀

林鄭個樣聽到好似想喊咁

自己諗啦

真心我中六個陣都講唔到呢D發言
加油, 呢位巴打你真係講得好好

佢好緊張 你做得好好啊小朋友

講得好好，好真誠
聽到都想喊

好叻

中六有感情，真誠
政府狗官就錄音機

學生哥代表我

中六同學仔
講得好
香港嘅將來真係有希望

學生哥 MVP!

D淚水係眼框到浪緊

中六巴打
喂呀 打聲好催淚

有準備到白車

分唔清柒婆想喊同西面

好想問佢一句係左5年垃圾桶既心得

已經好叻

多謝你呀同學仔

手足隻手震得好犀利

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待
3. 底線要求 我地唔能夠接受
4. 多謝大家 完場

主持: 抽左24位 仲有時間 抽多輪先

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事

小心被捕啊巴打

學生仔仔好叻

中六巴講得好好

好心痛 加油

做戲姐

講到想喊

好欣賞呀真係

林鄭蘊養緊喊既情緒，closing一定會喊聲

中六巴講到想喊

加油啊後生仔

屌中6個陣我仲戇鳩鳩咁

呢個學生講既野聽到我想喊

記者哥哥好波
呢個中六細佬好有吉士
both of you
take my bow

我都想有個快樂嘅暑假.......

真係好無助

手足佢嬲到震

無ERERER已經勁撚過乜乜警司

手震又如何

真誠

巴打之後會唔會比狗逗

多謝樓主

中六巴唔好話自己出過黎啦 好擔心你被失蹤

係藍綠

呢次呢單野真係令好多好多人成長左好多
甚至係成長得太多

好感動

小心呀 唔好話自己企出黎

加油啊中學生！你好犀利，我中六嗰陣絕對冇你咁勇

中六同學好野

多謝 中六巴

大大把車落班撚樣

要做下戲既

巴打好勁

呢位巴打

邊間大學會直接俾offer佢

中六爸好野

中六黎講 真係香港模範生

中六同學仔手都震晒
嗚嗚嗚

綠色係咪葉問上身全部打哂

死柒婆睇中六巴打講到咁
有無心痛阿？！有無自責阿
死柒婆 成個香港好撚多呢啲年輕人阿
你知唔撚知阿

I proud of you dee dee

尋日嘅大多數嗰個唔係黃絲咩？

中6支持你呀

喊咗

無1%咁高啊 10年毆打2/2000啊

好勇敢 好欣賞你

1%

有巴打咁講啫

冇1%,

出黎遊行姐

佢好似想喊咁

好彩抽多一輪 頭先佢已經想講野 因為今日未有年輕人代表到小朋友

中六...聽到想喊

終於有學生

中六巴打你好勁，加油

呢位都係黃應該

今日黃藍比例幾多

C區又嚟

你會唔會諗多左，佢個腦只係諗緊一定去邊食飯同恤髮

中六
你講得好好啊

解放軍果架？

睇怕佢好快畀人拉，搵人睇住佢好

聽中六仔聽到想喊

喊得勁過777

冷靜唔好暈呀

好感動啊屌
喊撚咗

因為驚，所以先要勇敢企岀黎

好擔心呢個細佬

聽到我喊

多謝你呀
中六巴打
保重呀

姐姐

0.0009%啊

真係喊

原來c區唔係全藍

巴打唔好喊

0.1%

真係喊了

呢位巴打講得好流利

中文ORAL 5**啦

環境唔同既
呢一代既成長唔係我地理解到

你好叻呀小朋友

巴打講得好撚好

好勇敢中六生

好波呀

差啲以為係藍

支持中六巴打

多謝中六巴

c區準備發功

又c區了

same

唔信冇秋後算賬

中六巴打好叻

中學生好叻

好心痛

出來問問題咋

愛國愛港

中六巴要小心

又偽中立

多謝

直覺覺得佢係啲無膽怕事懦弱 蛋都生唔出嘅老虔婆

真心聽到喊

巴打唔好喊，見到你喊我都好心up

建議下次比人抽中講野既記得話自己唔會自殺先

講野好中

中六學生哥

柒出國際

好想free hug中六巴

中六巴加油！

媽媽

好勇敢

愛港咪得
愛乜野國

又來C場幫兜

多謝你呀中學弟弟

聽到流哂眼淚

呢位就真係中立啦

巴打講得好好 聽到眼濕濕

喊

和理非成功混入藍C區

中六巴加油撐住啊

唉加油阿中六巴

淺黃

中六同學仔唔好喊

聽錯愛國愛黨

中六嘅巴打

返唔返到屋企

中六巴想喊，我都想喊

中六仔你好叻好勇敢 你做得好好

阿姐

呢個算藍絲？

愛國愛港????

個學生仲要唔戴口罩 好撚擔心佢啊想喊

中六同學加油
好感動

學生哥 好波

7婆又扮喊 夠喇

中六學生加油
姨姨支持你
被你感動到喊咗

中六巴小心呀

不自殺聲明

中六巴喊緊

愛國愛港不愛黨係岩架。

眼濕濕，同學多謝你

真係藍C區黎

愛國愛港？

和理非嘛「愛國愛港」

唔撚係青年問題

青年令大家肯鼓起勇氣出嚟，唔係得青年搞

搞清楚

係 對唔住
仲要咁靚仔

多謝你

接近9成

冇問題，不是愛黨

愛國唔等於愛黨的

請中6 BRO 注意安全

中六巴we proud of you

之後講野藍到仆街
支持朦面法

加油中六生

中六巴打好勁 又搞喊我

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待
3. 底線要求 我地唔能夠接受
4. 多謝大家 完場

主持: 抽左24位 仲有時間 抽多輪先

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講

姐姐好nice

可以愛國愛港 但係一定唔撚係愛共產黨

大中華反共型?

又唔算既

愛國

愛國愛港唔愛黨

中六巴打你要萬事小心
陣間出左門口唔係一個人走

C區.........
好似有個黃黃地

中六個腦咁撚清晰

同意啊

陣間肯定唔回應中六巴啦

中六巴打你講得好好
我都聽到哽咽緊，多謝你

做得好好呀中學小朋友辛苦晒！

好有說服力

垃圾桶唔識講野

Want to give a hug to the secondary school brother

勁！！！！！

綠衫姐姐講得好！

忍唔住喊

C區好似有返個似樣

聲都未變

22:4

淺黃姐姐嚟
唔好屌住

終於打破左c區係藍絲定律

宜家中央話你要民主自由=港獨

我都喊

中六巴好似講到想喊

中央中央

巴打係咪喊

直接變究極體呀

淺黃啦 唔係藍

警察蒙面

中六巴MVP

林鄭見底

老母聽中六巴聽到喊

高級藍絲 ？？

藍扮黃

係呀絲

呢位肥姐姐高智商

終於有提民主自由

呢位姐姐講得好

瘋狂係啊

女士

respect

中六弟弟你講得好好
想喊

講真北京有咩嘢唔知

學生加油
姐姐支持你

邱騰華係咁up頭

係呀。。。係呀

cls！！！綠色衫絲打

呢個好正路

愛國不愛黨

巴打小心

邱騰華聽到民主自由 UP頭

會唔會係C區唯一正常人

唔係喇

中六巴我地同你一齊喊

真中立

不了

淺黃？

終於有

仆街既係共產黨

同學仔你好叻

wait what?

今日十點街外大叫 五大訴求 缺一不可
求求你地，一定要一定要

講得好好呀呢位auntie

安慰下佢

係AR 姐好正

呢個有福氣既女人都講得好

黃+藍=綠???

狗都要反蒙面丫

哈

呢個女士唔錯 拉攏到真係唔小中立撚

D名好好笑

今日第一個人講野已經想喊

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待
3. 底線要求 我地唔能夠接受
4. 多謝大家 完場

主持: 抽左24位 仲有時間 抽多輪先

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?!

姐姐講得好

其實黨國已經不分

係呀姐姐

係呀，係呀

都算淺黃偏黃

終於講number

係啊

後面條友成個大波man咁

姐姐好野

Exactly
我地連登個個都愛國愛港 除左愛黨

喊到仆街呀

姨姨口頭禪 係呀 係呀

係呀 係呀 係呀 x100000

淺黃姐 唔係中立嘅

係丫姐姐

2019年仲講緊愛國不愛黨
係呀係呀

係呀姐

好多「係呀」，諗起卓韻芝

個學生

唔係鬼黎既

就算係咁日落都只會講運作良好

綠色圓 look look 好可愛！

係呀媽 proud of you

唔算係淺黃 唔愛黨已經

numberrrrrrr 重點

邱騰華想作反了

綠衫姐姐講得十分好

除咗林鄭下台之外

有錢收嘅垃圾桶

係呀
洗咗腦

係呀嬸嬸

聽到眼濕濕 學生哥既直白好觸動人心

聽到喊
好心痛

大波MAN在百五人中?

係呀口頭蟬

係呀~!

係呀師奶

係呀姨姨

中六巴你要唔要保鑣

有無人計過係呀咗幾多次

個個「俾人抽中」可以講野既人
身邊都有個「工作人員」⋯

綠衣姨姨好正

綠衫女士好波！
黑警首先實施反蒙面法呀屌！！

佢叫佢下台喎

C區都有正常人

綠色係呀阿姐

口頭禪

係呀絲打

「係呀」
「係呀」

反蒙面法
問責制係咪壽終正寢
講得好

係呀聽到好撚燥

愛國不等於愛黨
愛中國不等於愛共產黨

係啊到完場

除左林鄭你會下台

係啊姐

講埋警察幪面

中大巴打

反蒙面法其實冇咩問題
如果真係以烏克蘭黎做參考

我估黃

太緊張

肥姐姐

開聲就知咩事...

藍C?

姨姨係啊

係阿多謝你阿

黃

好多係呀

係呀！！！！

傻咩， 唔要蒙面法呀

係阿姐

係啊 係啊 係啊 係啊

係呀係呀

現場班狗究竟點諗
保護姐姐呀

係呀 多謝

有冇人數下佢講左幾多個係呀

第21位女士 - 政府係咪諗左方法去平息? 想政府提升透明度 , 兩大訴求 - 一係房屋 樓價太貴喇 如果明日大魚 係爭議 會唔會考收地同填海 起多D公屋 , 希望你唔好為左平息動亂 而針對某類既人 // 希望公屋批快D//// 第二就係教育 希望重推中史科 了解國情 , 政治係唔應該咁快係中小學學生 ,因為佢地仲係好細 , 唔希望老師將自己政見比學生 , 三大建議 : 唔讚成政府派錢 , 要幫中小企 , 第二 解決動亂 但如果推哂責任比狗 我就覺得成為磨心 要其他政府官一齊/// 連儂牆 我係中立 但呢排好多人嘈交 會唔會食環署去解決呢? 我係反蒙面法 (全場拍手) .. 溝通平台恆常化同宣傳

第22位男士 - 唔知你話919宣報對話, 我就即刻報名 估唔到抽到我 , 我諗左幾日 講D咩野 , 第一 你想知道年青人諗咩, 就上連登 (林鄭笑) 第二 想推介本書 , 叫香港城邦論 係陳雲寫 , 最近香港既事 本書一早寫左預計到
2047 林鄭你都90歲 香港應該唔關你事

第23位男士: 我比零分比你地班政府 , 做錯野又唔認錯 ,. 議會又夠票 誰大誰正確 又無問責官員出黎請辭 . 就係識得係到話比機會你地講 , 你地行政會議成員 ,佢地係負責比意見你 但比左咩? 例如十一哥 比左咩? 仲有羅飯 講咩撚野 . 你作為女性 你無反應? 721 722 你地做緊咩? 我自己就睇直播 , 最恐怖 零晨3點幾 見到班狗 入左村 同班人關門傾左段計, 出黎之後就大家散 , 但同時間 , 見到好多白衣人無人查證 無人搜身? 好似之前有兩個女仔渣車比防暴整爛車 仲要比狗拉落去 爆哂粗屌佢地 我接受唔到 咁大對比?!!? 呢家班狗又無委任證 , 林鄭你落行政命令 加返佢地, 佢地會唔會為張建宗 平反 , 721佢話完班狗 但下屬班狗罵返佢轉頭 , 咁樣成何體統呀?

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待
3. 底線要求 我地唔能夠接受
4. 多謝大家 完場

主持: 抽左24位 仲有時間 抽多輪先

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?! 同埋問責制係咪玩撚完? 大波華 係咪落台? 林鄭你係咪落台? 我今日都幾開心 原來抽中既人 原來係其他顏色

綠衫姐姐似偽中立

你係咪on9, 只可以得一種聲音？郁d 話起底

係啊係啊係啊

中六哥仔

藍絲？

係呀C

真 香港人

係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀

係呀x2046

係啊喂

係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀

愛國先唔愛黨

繼續嚟料呀

要俾mic佢唔奇

係呀,除左你之外林XX會唔會落埋台

當然如果個國係西既。當然唔會愛國啦。
你估我唔想國旗升起我會自豪咩？
但係中國真係難啲支持。

係呀係呀!

屌你地，好緊張架

有冇人提林鄭係有美國籍

屌你地 笑人

「我係瑪嘉烈醫院出世」

可能講完放空緊 冇左個靈魂 見人拍手就跟住拍掛

呢位係呀女士係我朋友公司個高層
年薪過百萬個d
唔係普通師奶

係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀

MVP
1.中六巴
2.自爆巴
3.綠衫姐姐

綠衣女係講得最好！！

香港人

唔係呀 我唔贊成蒙面法

自己友

呢個姐姐把聲好似DJ

愛國無問題,但一定唔會愛共,食屎啦

好似無咩立場但都講得好好

係啊姐姐 多謝你

屌你老母有少少口頭禪姐 咪撚再洗版啦

佢地只會扮聽！

我老母都係

依個姐姐開場白有啲滾動

lm

真香港人

多謝 係呀呀姐

係啊無錯

係呀 屌你